[勿助長代購勿提Loreal gp第一頁有懶人包]護膚品化妝品討論區#80

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

諗住訓前留個言就1001咗
即刻開返新post先

lm

求救，lf uk埋單glamglow 同 origins 唔送香港，點解？

有冇興趣夾cp

我都想夾 yes please
但限定每張單只可以訂兩盒yes palette

絲打 搵左你喇

我想夾呀 有無絲打

依排開始轉季，想轉粉底
本身乾肌，有3隻心水，有無人用過比d意見
suqqu cream fdt
Bobbi brown 蟲草
Covermark草本

唔該各位

Suqqu唔啱乾肌 好似係

咁bb蟲草同covermark草本呢？
我見多人推依2個，但又無比較

wayne goss開始黎料

有咩平價美白好推介 想搽頸

用過蟲草，但未用過covermark，所以都無得比較
只能說我乾肌用覺得唔錯

混油，用covermark，夏天要bake，冬天岩岩好，出油好靚又遮到毛乳又持久（無落妝一晚都仲係好完整）

長期有bobbi brown蟲草foundation係手
絕對係我嘅ride or die
我未係香港用過所以唔敢肯定效果
我自己油肌住係較乾嘅地方
bb蟲草對我呢講啱啱好
有時真係好乾會滴一兩滴argan oil
coverage一流 我自己本身多痘印
上粉底之後用laura mercier 散粉set
完妝之後噴mac fix plus
好潤好貼唔出油

好似冇乜見過人講bareminerals唇妝
今日買set 送左gen nude系列matte liquid lip sample
送左#BO$$ 色無伏
上嘴感覺同味道都似ct matte
texture 係mousse 狀
swatch 上手超級creamy超好推
聞落係朱古力味
first impression 幾好

送上三張google 圖

全部色都好靚

我有枝gen nude lipstick
strip係我mlbb 超靚又潤

T字位出油好勁有冇咩primer推介？個個話sofina嗰隻好用我用完爆油
同埋我眼都溶得好勁有冇eyeliner介紹？love liner係咪好用？
Thxthx

試下cezanne

買c粉直接溝花水

nars pore n shine/勁啲就becca ever matte

之前買set都送左呢兩隻，仲未用，好期待

想問下沙漠肌有咩碎粉推介
要防水好少少 都大汗
如果柔焦更佳
終於就用完muf想轉下牌子
筆直 專櫃都可以
但係貴婦牌就唔好了 cdp個d
驚買左唔岩好蝕
唔該哂咁多位

Bb用過 睇你有幾乾 普通乾肌加打好底應該ok
沙漠表示過左陣乾塘哂
Sq價錢唔值 之前爬過下文
寧願推介你用rmk好過 或者嬌蘭 ysl精華粉底

Ordinary v c
記得溝面霜查 就咁查有d乾

呢支野好結下...

我未試過那 不過乾乾地
通常滴一兩滴溝面霜查

ysl就不要用了

有冇絲打 推介一下有咩skincare 聖誕套裝係出色？ 想買套比女朋友做聖誕禮物

Fresh好唔好用？
我咩都唔識

用緊guerlain 24k 同covermark
前者coverage 高啲 long lasting 啲 浸味香啲
後者要做好保濕先得 出油後好靚 但都keep 到十個鐘左右 同埋夏天用係死路一條
利申 乾肌

點解既 我仲諗住入手tim 唔夠潤定點
因為rmk用完想轉

Fresh 一般 唔值咁既價
護膚品買錯唔會用
要夾岩膚質 佢平時用咩

我聽過佢係敏感肌膚 我係日本買過啲無添加抗敏面膜佢都話岩用

絲打 睇第一版 ysl係loreal group咖
如果想討論loreal group可以去隔離post

哦 sorry

絲打們覺得elegance 個蜜粉餅買唔買得過 突然燒著左 同cdp碎粉邊隻好

爬過文 都話控油 但我冬天乾肌夏天混乾 唔知岩唔岩用 同埋好貴 驚買左返黎唔岩用

Elegance個蜜粉餅我燒著左好耐
但手頭上仲有幾個專櫃蜜粉餅/碎粉未用完
睇中左IV，等個mufe用到hit pan我就買

The ordinary vc23我有用呀
成日無貨有啲難買 先上黎問

Workbitch絲打我有諗過 但咁溝好似好流質
未上頸已經滴曬落手到既感覺

有冇絲打試過係sf買完收到佢email話 dispatched 左但係禁入去條track order嘅link 話冇information

會唔會只係未Update

我多數收到佢sms 過2日先check 佢到左港未

有冇人想夾colourpop
宜家shopping cart得$28

其實vc美白冇其他咁好
一唔用會反黑得好勁
不如買ordinary堆美白精華慢慢揸好過

Shiseido 美白line 都好好 不過貴左d

個dispatched嘅 email 已經係兩日前

呢支野閃粉真係好勁，冇光線照住還好一有光就pk了，反射出黎嘅光同鑽石有得揮

唔係話用完vc 23搽返防曬就ok咩

所以我唔敢用beauty blender上 好驚洗唔走啲閃粉

因為vc個美白系統係停左係黑色素形成前一個位
慢慢積下積下就越黎越多
你停左咪多左之前個step既產物變做黑色素
所以同vit b3 熊果素嗰啲一齊用下會好啲
vc可以刺激骨膠原
唔係完全冇用既

我用左兩枝仲有兩枝係到
咁有無產品係減少黑色素 或者再勁啲消減佢

Vc同熊果素一齊用可以解決到 一唔用就黑返呢個問題 ？

colourpop 30% off
有冇人夾?

貴幾蚊
有得香港買緊係香港買

洗面冇留意都會
洗面得登洗下會好好多
除非你係生石頭瘡

我之前睇中醫 話耳仔有瘡係個人太燥 太上火
夜瞓會谷到上耳仔

頭髮邊邊位真係成日都唔記得洗or hea 洗

好耐冇試過兩點前訓 人不在香港又難搵涼茶下火

有無人會好似我咁 一擠暗瘡黑頭粉刺一大力啲/擠多兩下 個忽塊皮已經起左離左肉好似水泡咁 穿左都係流水出黎成塊皮已經搣得出黎

咁樣係咪啲皮薄得滯 點先可以養返厚

絲打唔使灰，仲有好多好用既brand既。依度好多絲有好多分享

有時係遺傳，絲打唔好擠啦，怕你皮薄好易留疤。

試下用面膜之類起黑頭?代替物理擠壓

好少可喎
同地區 sogo n time square 西到上宇宙

就算無擠都會留疤呀 我又手賤忍唔到 擠少兩日已經見到塊面好污糟

就算唔擠 到啲瘡謝左都會見到有印...
我有用lactic acid 10%同bha
但黑頭粉刺就唔係好清到

Btw我用Azelaic acid當暗瘡膏用+去印 堅work
已用第3枝

Azelaic acid姐係skinoren？

你skin care有冇用其他有矽既野?
我之前用curel隻面霜
keep住有一兩粒暗瘡同埋keep住有明顯黑頭 又係搞完佢又有
停用左之後感覺毛孔冇咁易塞

想問有冇絲打black friday 係lf買左野到宜家都未dispatch
我星期六落單到宜家都未郁 係咪正常架?

最近皮膚好穩定所以無咩特別，但都分享下朝早俾中性/混乾

1. foreo 支 morning yogurt 意外地好用，買洗面機送既，諗住唔好浪費，但係用得幾好 潤得黎唔笠

2. cosrx aha/bha clarifying treatment toner, 韓牌但係歐美好受歡迎，所以我都係iherbs 入左支試，一試不得了，平一半但係同ipsa clearup lotion 好似，明顯清暗粒之餘，都會生少左，勁過pixi，但係無to 咁strong, 可以試下

3. leven rose water, 都係iherbs 買既玫瑰花水，同melvita差唔多但係平一半呀又係，我覺得幾好 好補水，差唔多朝朝都會濕fu

4. 都係caudalie sos serum

5. 都係estee lauder 個anti-aging cream ,想轉origins 試下但係網上好似買唔到，weekend再研究下

到化妝啦

6. em 2w 用得好開心，用佢支掃打圈上，finish好靚

7. lm 碎粉定妝，用左三年幾，終於就黎用完 諗緊試唔試kvd 好

8. bobbibrown 打鼻影，打眼影，打緊下巴兩邊

9. 跟住眼線loveliner mascara mjmj 都係咁無變過，加潤唇膏

噴埋香水朝早咁樣返工真係好舒服，又唔洗用好多時間，又覺得好清新，做眼鏡娘對眼又唔澀，正

唔識唧都會
用紙巾包實手指唔好係指甲用力
係手指頭，用陰力
同埋粒瘡有冇膿可以唧都要學睇

石頭瘡垃撚圾
唔唧都有印，面頰位直頭變凹洞
唧就快啲好

想問有無人買左foreo又出左貨？佢官網話一個工作天就會出貨 但我上星期買到依家都未有消息

hqhair send左個email嚟話black friday太多單所以慢左
72小時內會發貨
lf都應該係一樣情況？

好耐冇追post
留個靚名push下

第一次係lf買野嚇左嚇

沖完涼用黑頭棍(兩邊有圈果隻)刮下，會比有手擠溫和啲

lm碎粉我仲有好大罐 但個蓋口位就爛咗。近排天氣乾爽，都唔使用碎粉，唔知幾時先用得哂

EM對於油肌既我出油既地方會浮粉浮得好勁
反而剩係上兩邊臉，腮位呢d冇出油既地方可以hold倒成日
而家剩係上冇出油既位，用黎遮番d暗瘡印

paula choice?

一直以為自己冇雀斑 今日照鏡先發現原來我都有唔少
睇唔到就至好 一見到就成日留意 好礙眼啊
有冇絲打知道除咗激光之外有咩方法可以去斑
美白針聲稱自己可以淡斑 有冇絲打試過

lm碎粉真係用極都好似無咩點用過咁

明明官網隻綠好靚
另一方面諗成盤都好實用吖

我覺得em幾啱混乾用
沙漠肌唔知但係混乾三四個鐘變奶油後唔掂佢都hold到全日，但係唔好貼mon講電話，即溶
同埋上三個layer已經遮到暗瘡印七七八八
我真係愈用愈中意，又平

但一定一定要做好保濕
等skincare吸收得七七八八後先打圈上
攞粉都要打圈攞
眼底可以換支細掃或者用掃邊打圈上
如果唔係會又卡粉又顯毛孔

唔quote 但係覆處女絲

所以我好興奮呀終於用完盒碎粉

我諗緊kvd定givenchy個四色好定muf

Black Friday買 尋日夜晚收到話出貨

我用to個枝

To azelaic acid有矽 其他skincare無

我生親都係石頭瘡

有無d係實體店買到 想搽身
唔該絲打

皮膚同你一樣
買左勁鐘意用呀夏天
一補裝好似回復剛上妝個樣咁
而家乾左少少 只補鼻呀下巴 兩邊面唔補
Cdp 碎粉對我黎講白左少少 冇買

我早你一日23號夜晚買 仲未有通知

絲打你官網買？
我香港門市訂 到而家都未有貨

巴黎草莓有
pc直頭有枝水楊酸body lotion

但枝body lotion 我覺得有d臭

都係上paula's choice官網買左啦 唔該晒絲打

最近又想試foundation
見net a porter有hourglass既fd stick 同 chantecallie 既future skin(都幾抵 平香港200幾）
有冇絲打用過？

有冇絲打有方法令眼周肌膚冇咁黃？
白皮 就算遮咗都仲好明顯

之前有一排極多絲推future skin
可能google 會search 得返

Azelaic acid 咩牌子
邊度有得賣

Sor lag 機洗咗版

其實skinoren好似都係azelaic acid黎

係
美白又得去粒粒又得去印又得

因為嗰到係薄左所以會易黃左
只用用紫色corrector先

hourglass review好壞一半
反而future skin都幾好
冇太多野遮就future skin 啦
hourglass好似一熱/濕就溶得好核突
future skin冇控油同薄但唔會溶

想講下mask，
我平日唔多敷mask
頂多dmc/mud mask清下，再用eminence stone crop鎮靜下(呢個正野，易紅乾肌暗瘡油肌都啱用)

唔知係轉季定有兩日成20個鐘先卸妝+上星期冇時間用dmc
我平時唔點生粉刺(或者應該話得一兩粒好易沖完涼就唧到)既額頭突然爆十幾粒唧唔到既粉刺，
唧左2-3日+mud mask都冇用，
又冇時間dmc
又爆左勁毒石頭瘡4粒，
得2粒唧到少少

突然諗起beauty ranking個moa co2 mask
即刻敷，
敷完會firm(本身冇乜蘋果肌，法令位有少少細紋，明顯lift up左)+毛孔收左
有啲粉刺浮左上面就唧埋，貼暗瘡貼就訓
今日起身額已經平哂，
石頭瘡又細粒左

呢隻真心幾正，
諗返之前我有係香港買一大pack
不過前2個月係香港既時候敷左次
on99冇15分鐘就洗
成30分鐘先洗搞到過兩日成塊面甩皮
好似人地做矽針咁
所以俾我潛意識遺忘左
好用過雨僑隻鉑金co2，又易用啲

中至油肌暗瘡粉刺肌可以一戰
而且一次幾貴下
但敷乜搽乜都好似收唔到啲粉刺可以試下(我前日搽bm blemish remedy active ingredient係硫都冇用)
乾肌唔sure會唔會太刺激

Workbitch 絲講開mask 我都想分享

我中性肌，乾燥個時就變混乾
但係我好易生粉刺所以唔中意用paper mask

尋晚自己用雪過嘅ejg gel mask 之後針清，再用肌研個透明質酸paper mask，今朝塊面靚過剝殻雞蛋

分享完畢

Workbitch 絲eminence 好唔好用

對付粉刺我成日用tazarotene點一點
仲有平時隔晚全臉用retinol
已經離唔開各種VA
但仲係會生暗瘡，基因真係

有冇絲打用礦物粉會好似我咁？
上一層 皮膚啱色
上多一層諗住遮好啲 點解好似黃咗咁嘅嘅
都係乖乖地用番遮瑕膏啦

有無啲易買既潤身mask好推介
例如Salala beauty入面既牌子
敷 etude house果隻膠原蛋白唔夠潤 都甩曬皮

好用啊
純天然
我自己針清完敷舒緩得幾好
第二日出油都少左

揀錯色 ?

咁有冇治本既補救方法？

氧化都會
我又係一上得多就黑

抗氧化既野搽
但唔好expect好快就得
一係睇中醫睇下關唔關事
鐘意食紅蘿蔔又有機會

屌呀 ct請成班beggar去event

想問頸紋可以點搞
我啲紋好深
沖完濕 補完濕會淡啲
但去到中午就會好現好黑 好似好汚糟咁

得閒搽下cream?
我有朋友敷完面膜拎黎敷頸

係啊 等左個幾星期

好在CT 好多地方可以上網買

已正皮

唔該晒你！
但我唔食紅蘿蔔既 應該唔關事
等我物色下有冇眼部抗氧產品啱用先
或者workbitch絲你有冇推介？

仲有前排用eyecream生咗啲油脂粒 有冇方法可以快啲整走佢？

有性趣 係咪淨係得beauty ranking 有賣？

幸福肌就貴啲
Ordinary有三枝抗氧化
平好多

油脂粒synergie枝Luciderm幫到手

係
其實係佢自家出
本身諗住試玩下
點知效果神奇地好

Cp同kathleenlight合作新出果個palette 同lip set好靚！

除左粒藍色少機會用
其實色都好靚

我呢一個月每晚做好補濕之後搽retinol上頸，橫向咁卒，感覺好似淡左1-2成，但記住用完第2朝一定要搽防曬

佢頭5隻同尾2嗰隻色都好岩我口味
全部都係玫瑰金
尾二隻highlight
但係佢有三隻藍調 好似唔岩黃皮用

醫生返黎喇
想問之前話media 眉筆好似dior 眉筆咁好用
係邊支 可唔可以俾埋圖
media 好多款眉筆

可唔可以推介下沙漠肌碎粉
想有少少光澤感既
筆直專櫃級 不過唔好cdp咁貴
就用完muf
唔該哂

我都想買colourpop
但唔夠$50usd 有冇人想夾？

ejg gel mask 邊到有得買

近排發掘到隻日本洗頭水tamanohada幾好用 ，我油性頭皮，頭髮好易笠，所以中意用啲洗完覺得爽啲既洗頭水。呢隻用落好易起泡，清潔同控油能力幾強，用完係真係成日都唔會笠，但又唔會太乾
而且啲香味真係好正！我買咗4 號桅子花味，清香勁好聞，強推啊
頭髮易笠既絲打試下
借圖
咁既樣

絲打響邊度買㗎

我都係
有無人試過everyday minerals溝Bare minerals咁用 我驚粉質唔同
因為我一隻買白咗一隻會氧化

time sqaure facesss 裹面有間賣日本野既

Matte隻藍應該用唔到
但另外嗰兩隻應該唔太黃太蜜糖色都用到
隻綠綠地色 蜜糖膚色用係下眼尾都應該好靚

最近臉頰乾到甩皮 search ordinary 抗氧化產品時睇到Hyaluronic Acid 2% + B5，唔知好唔好用？
平時皮膚好容易會敏感同乾

Alpha Lipoic Acid Solution 5%我睇佢配方冇水 會唔會搽眼會生油脂粒？Ascorbyl Glucoside Solution 12%呢隻會唔會係最合適既？

Hyaluronic Acid 2% + B5我覺得普普通通，
佢比較黏笠，上完有d似上左層膜o係臉上

反而佢支NMF cream上完臉真係有滲倒入
皮膚內既感覺

藍色當眼線幾正
我成日都咁上
普通earthtone眼影即刻唔同左

ala用propandiol好快吸
唔會有乜問題

我用nmf 完全唔識吸收
搽頸都感覺怪怪地
擺埋左一邊

收到sephroa blacky friday購入既cocoa blend同rose golden眼影，

上眼時嚇一跳無論顯色度同易blend度都奇高，又唔飛粉，不過相對易唔小心上得過濃，但非常喜歡，難怪咁多人推

另一意外係今日用佢送既too faced born this way既粉底試用，有驚艶倒我，剛完妝好有second skin感

用手指推都易均勻，我鼻翼旁毛孔大即使剛上妝都好易粉底卡入毛孔度變白芝麻，反而呢隻粉底唔會

然後今日上左7個鐘頭妝，除左lunch用面油紙印走面油外，到而家個妝感都同剛上妝差不多，粉餅都唔駛補，真係估唔倒意外搵倒蜜糖，下次打算入手正裝

好燒 絲打咩肌

zoeva眼影係高質

我係大油肌，油多到可以煎蛋既程度

我冇用過專櫃眼影唔識比較，
但Zoeva既掃同眼影都比倒驚喜我

已果斷賣出左Huda盒9格眼影

點解護膚品化妝品都有呁多個POST既

想問下大家睇innisfree同nature republic呢兩個brand
我本身油性膚之前用nature republic幾合一果支都唔錯

見innisfree有個聖誕pack買左試下

用落nature republic香D innisfree應該冇咁多香料
大家點睇呢兩個牌子

洗走左 有冇沙漠 或者乾肌絲打

平價既話bourjois，不過有十分輕微珠光
中價雪花秀myv，可選有/冇珠光
貴價聽好多人話la prairie好好 我都好想試

兩隻都好香 如果唔想咁多香料
可以揀防敏系列
宜家好多韓牌都推出防敏或者主打冇添加既系到
可以去聞下先
Innisfree 就聽聞榧子定榧木系列對油/混合肌唔錯
好似都係話冇咩添加 可以試試

我而家都用緊the ordinary retinol搽頸，暫時用咗2個星期左右，未有明顯效果…而且有時會敏感，條頸會有啲紅腫
試下搽耐啲再分享下

唔該哂你呀好詳細 太貴價我唔敢買
唔識分貴同好貴功效既分別
我會去試下雪花秀 唔該哂你呀

韓牌無添加 可以試下primera

myv係雪肌精呀

如果有人想夾colourpop
tg 我啦：hahaozil

好想買KL collection 希望買到

頂我打錯左雪花秀 好柒
唔該絲打糾正

本來我都想買rose golden同caramel 但係手上有盤yes please
我覺得佢地顏色好似 不過yes please冇閃粉
最後買咗too faced peach嗰盤 不過要delay聽日先派貨 好期待啊
Btw too faced born this way好似咩肌都啱用
有朋友乾肌好中意佢 catie中性肌都話係此生最愛
冇記錯咖話喵絲好似係油肌(?)
等我用手頭上枝mac就試下先

唔似㗎 yes please咁黃黃橙橙咁

因為我見caramel melange都係黃黃橙橙咁
可能我色盲

我又去咗買opera
真係好好用 諗住包色之後今年唔再買唇膏

caramel melange係南瓜色
同yes please比較，係暗d既橙

出年再買過 一個月好快過

今年

新一年又係一條好漢
btw opera真係好正 買左05色想入埋03隻橙色
但黃皮唔知carry唔carry到

我就係咁樣諗

係呀今年

我買咗01 覺得02都幾靚
搽上手無乜色但係搽上嘴又幾好睇

好似無見人分享過
買左jill stuart cushion 102 號色nude我係乾肌 鼻同額頭有時會乾到甩皮 最近額頭有暗粒問題
遮瑕幾高 不過黑眼圈我本身都用左一深一淺既nars遮 今日唔記得帶碎粉無上到
好潤 潤到塊臉係反光嗰種 但係光澤感嗰種 唔係油光 都好持久 唔覺有點甩妝 聽日試下上埋蜜粉會點（用開CT 蜜粉餅）

另外買左visee xmas eyeshadow palette BR-2
隻紅無想象中咁紅 但d粉好似靚過4色lace嗰盒
聽日上眼試下先

咁快賣左

兩個牌子都唔推
不過貨錢係好平
幾岩學生入門用
用開覺得好就繼續用吧

外國網購新手 想問下想係Sephora us買野但唔直送香港
可以有咩方法買 搵代購地址？

我都買左ZOEVA未送到, 好期待
買左cafe同南瓜盤
因為好多網都搵唔到有cafe賣, 所以唯有官網買

其實又唔一定要韓牌既
係貪佢易買方便

同埋太多根本都唔會試得曬
岩用唔會用爛面又有效就算
anyway用曬而加果D會試下呢隻

Yes please我都有買但未試上眼用，聽講同Zoeva 南瓜盤有8成似，但我手頭上果兩盤cocoa blend同rose golden好唔似

Yes please 顏色明亮鮮明d適合夏天同少女d，Zoeva配色彩度低d,感覺成熟氣質向d

Too face眼影聽講會飛粉所以冇入過手

我係大油肌估唔倒佢枝粉底啱用，昨晚12個鐘大部份時間冷氣房，番到去係鼻頭有少少浮粉，用紙巾印一印再用手指推番均就靚番，成個妝甩剩8成但只係冇咁遮瑕而唔係甩到一撻撻或浮粉果種

佢果種紅我handel唔倒 似唱大戲果種紅色系，不過呢盒始終新品，放喺Carousell 唔駛10分鐘已經有人認頭

想夾colourpop呀 新出個kathleenlights
Tg: heypgone

咁陰毒
之前水x肌有朋友話好好用
仲問有冇人有sasa折可以買
本身想買黎試下 但太多面膜冇左回事
隔一排就話扮日牌 用左爛面真係追唔返

我都想買KL collection但仲未有得買...

01同05真係好靚

Cp又出新嘢 冇銀喇

係呀，最賤就係佢仲claim話咩全天然成份，孕婦都用得。真係勁冇良心

我已經收到喇 你買左幾多錢 我係滿600

所以真係要買返可信少少既牌子
大把咩瑞士 德國牌子
可能係我唔識野 寧願唔試都好過出事

另外一提 有絲打會上carousell 買野
我有時都會放野 但其實唔係好推大家上去買
我有時望下都幾多假野同好多年前既限量版

真係有大肚婆信就仆街
做生意做到咁賤格咁無陰德都有

假野？例如邊d？
我唔係好識分，絲打介唔介意講多少少

求指點
我都係carousell買過幾次野，好彩無中伏

係ptt 睇到報導話loreal group為左中國龐大市場而同中共妥協係公司內部設共產黨組織
曾經諗過lancome 件事過左咁耐由得佢算
我而家選擇繼續抵制loreal group

轉: [閒聊] 中國萊雅分公司內部妥協設共產黨組織

咁痴線？係外國嘅商業公司入面設共產黨組織

cls
仲要咩有野就搵黨員
每買一件都係直接俾緊錢俾中共咁
好多日常用品野made in China冇得避
有啲人話化妝品都避唔到既真係垃圾
不過班港女唔會care

Cls 一個國際品牌投共投到咁
冇可否認loreal group個滲透做得好好
開架專櫃醫學品牌都有一大堆
出面啲post問有咩護膚品好 好多人都有用緊loreal group啲野
以前我都係自己避免用算 宜加我會叫哂身邊所有人去抵制
不過睇連登都知冇乜用 哩到已經算係一個政治傾向反共嘅論壇 隔離post都係有一班人話只要平理得關政治咩事 其他港女更加唔洗講

有時話香港人政治冷感真係無得駁
好多人真係主動迎合共產黨

想問下絲打用開咩身體磨沙

lush有隻檸檬海鹽幾正
唔記得叫乜
有次入去成間鋪既人都敷哂係手踭
我即刻買左
不過最後擺係香港過期發左毛

迪士尼都有
雖然我好少入迪士尼玩 但我成日睇迪士尼有份既戲 好想抵制埋迪士尼 但放棄唔到電影

雖然有喺隔離post參與討論，但自己一樣L’Oréal group既化妝/護膚品都冇、唔會買亦唔會推介比人，其實好多人個心態係做咩要同自己既利益作對，抵制咁大個集團咪搞到自己選擇變到好少，我唔會批判佢地，佢地有佢地選擇，但自己既立場會堅持

咩叫歐家黨群服務站

琴晚買colourpop 個陣為左湊夠free shipping
買多左盒kathleen light Dream st. palette
如果有絲想要就tg 我啦我到手之後會原價出售

tg: hahaozil

Too faced盒peach palette到咗啦
不過too faced 啲野係咪都要加啲咁假嘅味落去
好中意啲色 好似一年四季都啱用 遲下得閒po swatch上嚟
上次係sephora買野送咗too faced hang over primer嘅sample
尋日試咗 一搽上臉真係好大陣好假嘅椰子味
我覺得冇乜用 幫唔到我hold妝 同埋保濕效果唔明顯 有卡死皮 sofina枝primer都好用過佢

絲打你買左sweet peach定just peachy
好鍾意just peachy既包裝同色但sweet peach都好吸引，揀唔到

Loreal gp貴又有平又有
一個大包圍 同埋好易帶起個trend
身邊仲有大把港女用ysl ga 話好靚
真心唔知邊忽靚
Ysl之前仲驗到水銀超標
買支貴唇膏又假潤又差qc
平既maybelline loreal啲唇膏好多暇"痴"
貴既又唔值咁貴
係既啲色靚 但一定會搵到差唔多色
同埋每個人 唇個底色都唔同都未必搽到嗰個感覺
我覺得唔洗咁在意果啲所謂"網紅"色

我買咗sweet peachy啊 上咗妝成個幾鐘仲聞到陣味
Just peachy要搵代購買 太麻煩 不了

我自己見過mac dior Chanel canmake etude 假野
但有啲袋都有假

有啲真係假得好似
仲要係比人清兩手野 賣得平你又唔懷疑
都係靠平時睇得多先分到
Mac就最多假 好多東南亞賣假野
通常有勁多隻色係子彈唇膏款
M.a.c 中間冇晒啲點 總之個樣柒柒地
有啲係包款係黑色果款就難分啲
我見到都report左先

都係建議如非必要都唔好上去買
買個假袋都係比人笑兩野
假野放上面 都唔知會唔會爛
之前先有新聞用左假化妝品 有個鬼妹成塊面敏感出水泡
假野唔同平野 平野都可以有好 正正經經咁做出黎
假野用人地個名 比狗屎你用都好 出左事都冇得追

召喚workbitch絲打
有冇用過台灣陳皮既ezskin？或者你對佢既產品有冇性趣？
見好多講成份既blogger都有提過佢d野
感覺唔差

抗痘凝膠拯救咗我
本身已經用開retinol但仲係會生大粒暗瘡
用咗ezskin抗痘凝膠之後少咗好多

我都係 已經唔會買loreal group 但作為Disney fans, disney已經係part of me, 真係好難抵制

去過香港L'oreal見工 in人嗰堆十個有九個都係大陸人 幾乎所有manager都係 睇埋上面個新聞就明點解咁多 btw佢地每年係大陸開好多intern位

絲打你係去台灣買？
我對佢洗面同落妝好有性趣！
謝謝你

買唔到唔洗傷心
我覺得粉質十分麻麻
全部色都有閃粉/珠光
常態品四色果盤都好過佢
除非你有鋪儲限量版化妝品既癮

唔該絲打

有睇下但用緊幸福肌幾ok就冇試佢
佢個價錢品質都幾得
如果香港買到可以試下

啱呀，有時人地做咩我地控制唔到
但最起碼我對得住自己良心
我買野都係想自己開心同扮靚姐，當我知道我買呢啲牌子係供養緊中共，真係買唔落手

D蝗全方位入侵

Loreal 要請蝗唔該死去大陸請啦屌

終於有人講
我見d 架妹swatch完 好似好唔顯色咁
完全燒唔著
都係鍾意佢平時d眼影多d

老共成日當香港ATM 咁禁
真心唔想再畀錢佢地

其實我諗carousell入面
大牌化妝品一定有假貨

年經又提下
化妝品護膚品洗頭水護髮素幾乎所有野都有假
黑市市場大得好緊要
大到你想像唔到
假野源頭一大來源絕對係支那
仲要出得好新
呢頭正牌出完果頭就有假野

我試過呀絲打！！！我而家仲俾唔到錢買野呀 你最後點解決？

不過我買左
見到限量就忍唔住

大白象冇得理就算
連化妝品呢啲算係非必需既都俾中共咩

我覺得ok wor
上到眼幾顯色 同埋粉粉灰灰幾好襯
隻隻都唔霧架啦 不過我本身係鐘意閃既眼影 d閃粉唔會太大粒 幾幼細

左邊幾隻色都叫顯色？

所以近年所有護膚品同化妝品都去外國直接網購

Pk 見到隔離個post 咁熱門真係好燥
香港就係陰啲陰啲俾人滲透哂
寧願平就可以接受助養中共
算啦香港淪陷架啦
根本就奴性重，無得怨
個個post 咁多00後
某程度係反映整代社會取態嘅
有啲過份generalization 嘅我承認
不過香港仲有言論自由嘅
由我啦

負皮我啦i dont care
正如佢地dont care loreal group 一樣

😂即刻冇咁傷心
見d架妹係咁燒仲諗住好正

原本覺得大家鐘意就開幾多個post都冇所謂係人地自由
間唔中都有推post
但早排見原本開post個位樓主係cc台開post串獨派就即刻不了

啲色係好啱架妹扮有氣質同返工想低調人士
左邊淺色幾隻珠光係幾幼細幾靚
右邊深色就大路啲好安全

有追開po都知佢係一個點嘅人

鬼唔知唔買一個牌子或者集團嘅野
所洗嘅錢係幾咁少
現實係有好多制肘，大家都係盡力而為
至少自己心入面有條底線，都係憑良心
喺呢度見到有一班絲打付諸行動，其實好安慰，路遙不只我獨行

抱歉今晚多嘴了

好少咁快手

買完都有啲後悔想放上carousell
明明平時果啲粉質靚咁多
啲顏色中規中矩啦

左邊幾隻上眼幾有色

想問下有冇人試過植眼睫毛 一直好想試 植完對眼真係差好遠
有冇邊間可以推介下 事關成日睇到ig二三百蚊又有，成千蚊又有 唔知去邊間

有排好心up
以為你地走哂

日式果d應該乾淨穩陣d
大約好似千幾蚊？
如果覺得貴，都唔好揀街邊果d
整完隻眼發炎就 對眼好緊要

出面post 睇到

無sauce link
自行斟酌住睇

如果係真 德國
要搵德國牌化妝品護膚品黎買

德國駐華工商總會日前在官方網頁發布聲明，高度關注在華德國企業被施壓要求發展壯大中共黨組織一事。聲明強調外企的經營由外企負責人而非第三方政黨負責，企業無義務也無必要在內部擴張第三方政黨組織。

商會警告如果這一趨勢繼續蔓延，將考慮全面退出和終止在華業務和對華投資計劃。

#黨領導一切
#黨委書記大定董事長大
#有線中國組

有冇勇者敢用miniso 化妝掃

上fb 搵見佢話11月新出
見佢metallic black 好靚個樣又好似幾高級
摸落幾滑
$19.9 一盒買左黎試
洗左未用

上面咁多話抵制中共 你有冇眼睇？

呢間野，我覺得中共都其次，重點係抄狗

foreo Luna mini 同mini 2分别大唔大？
平二百幾蚊係咪買得過？

唔quote上面了
其實要又平又靚又有品質保證既化妝掃點解唔揀本地牌子Zoay?

我個人覺得先勿論Miniso係支那牌子，佢喺度扮日本野抄人地，個濕尻創辦人仲走出黎惡話係人地抄佢，仲要唔知佢果d掃係乜野毛黎，唔係拎自己塊面黎較飛掛？淨係呢兩個理由已經唔想買啦

miniso 的確買唔落
但請不要吹湊Zoay
quality 好差，用左3次，個柄甩左

miniso 我當佢實體淘寶店
雨潼咁多人買咪都係抄
大家唔鍾意就唔好買miniso 喇

淘寶好多講到明係仿xx/xx同款
但miniso抄完當自家品牌，完全呃緊消費者，
兩邊都唔好架喇，睇你自己底線

mini 2嘅粒粒面積大d，除此之外都冇咩分別，mini2好似話有多幾個震度揀但其實冇咩用，用黎用去都係嗰一個

Zoay粗用ok ge 對得住佢個價錢

Zoay 掃我都有4支，洗左10幾廿次都仲用得好好地，無甩毛無炸毛，我都只係用12蚊店支洗掃水。絕對對得住個價錢。

用緊luna2 覺得個洗面較到幾大力度都係一樣，不過係洗得好乾淨，背面按摩我會用堅果油去按，但個效果同我用手按無分別。其實我買完有啲後悔無揀GO

有冇人夾colourpop

咁mini 2最大嘅力度係咪同mini一樣？
同埋如果上網買水貨/外國網買冇保養抵唔抵買？
有冇絲用過保養服務？

唔好用miniso啦又抄又剩咁
用上面又唔知有冇問題
ecotool都幾好用
又平 仲要質量有保證

原來有2個POST

未到30有眼紋點算
要開夜班
除左休息多D外有冇咩護膚品推介?

上面miniso嘅掃勁似morphe gun metal系列

又真係一模一樣
仲以為佢終於有次唔抄野
之前冇見過morphe 支掃
我錯 sor

budget幾多？

$1K

眼影新手

見上面有絲打講visee eyeshadow
想問下如果大地色系 visee 同 kate 大家會點比

試下synergie revitaleyes
見過好多人隻眼係完全唔同左
雙眼皮lift up返
紋淡左眼袋細左咁

workbitch絲打你有冇用過幸福肌支眼精華？

冇
我啊媽用
但佢用乜都俾唔出review
synergie推得好開
好推過幸福肌

幸福肌好快吸收
中/油肌應該得
乾肌會用得好肉痛
但計返ml+一次用量
兩枝價錢差唔多

睇成份
黑眼圈/眼袋synergie應該勁啲
眼紋差唔多
抗氧化就幸福肌

大地色點解唔用excel
BTW個人visee>kate

其實morphe 啲掃都唔錯㗎
尤其是elite同gun metal 系列都ok
我自己都有幾枝，佢地啲foundation brush做得唔錯

講緊掃 我襯single day free shipping
係sigma官網買咗枝掃 都大半個月都未送到
但係係untrackable 好驚件貨唔見咗

用緊mini 2 feel 唔到咁多個力度有咩分別 佢個保養code 好似係跟機，買完上佢個網active 個code 兩年保養+十年壞咗加錢拎去整（記錯屌細力d)

我13同24號都買左轉 都係慢慢等...

我都喺global free shipping個日買咗
諗住black friday過後應該七國咁亂所以都係慢慢等

我上年black friday買, 等左差唔多一個月

姐係我係lf/sf買都可以登記保養？

咁強勁 第一次聽到眼紋產品有咁勁既效果

我覺得你個諗法- 淘寶實體店都好有趣
絕對唔係串你
不過無諗過會有人咁諗 而去呢間野度買野
以為去得既都係貪平多

其實講平點解唔去吉之島12蚊店
正好多
質素有保證
而家仲多左幾多野係made in Japan

Excel 果d眼影放哂出黎
驟眼睇好似全部係大地色系咁

Miniso呢個支那牌真係毫無廉恥
抄野開舖開到去日本

仲有
其實佢唔只抄日本野
仲抄香港設計

其實black Friday 上網買野真係要預佢遲
聖誕前到到我就算數
試過等到下一年年頭7、8號左右先收到

其實我係咁岩想買眼影掃又咁岩路過見到又見佢今次Qc 睇落好似ok先試
唔講佢喇我唔買喇唔好再負皮我
12蚊店我都會成日行

所以我都冇期望 慢慢等算 鬼叫自己貪平

我去睇睇先 唔該曬

有呀有呀，不過我淨係想買小小野

當拆聖誕禮物買左十支

絲打唔好意思，諗諗下想買urban decay 多啲

有冇絲係Selfridges 買開野可以幫手呀

可以睇下第一頁 記得絲打你平時都有係到傾開無理由唔知urban decay係loreal group掛
如果你想搵人sf幫你買 可以試下去隔離post問

Ud L'Oréal group

本身冇用過去紋既會好明顯
一枝會見效
但係已經有用既就唔太覺
除非你對皮膚少少變化都有感應

哇屌，差啲中伏，好彩絲你提一提我

今日放大假last day 又嚟routine 分享
講下自己平時用開既濕粉同碎粉
係真心覺得好用 正野嚟
濕粉係katherinelights 好中意個隻koh gen do aqua foundation
上年睇完佢條片就跟佢買咗
Keep 住用都覺得正既
出嚟既妝感係幾有光澤感而且係skin like finish(我好中意d偽素顏肌效果 望落去好似皮膚好好咁 ) 而且因為算水潤透薄所以上面都係貼既
遮瑕度係中度 可build up 對我嚟講已經好夠 (通常我遮瑕用返nars遮瑕膏)
啱啱買咗第二枝
大愛啊
碎粉係個陣買濕粉時順便買埋既~
不過用用下又覺得好用keep住用到而家
粉質係夠幼細既 細到漂下漂下 同埋真心滑
我乾肌而家呢種天氣用呢隻碎粉都唔覺得乾 用完應該會回購啦
不過應該都有排 佢地d碎粉勁大盒用多至少半年都未必用得完
9 up 完畢

之前我買 好似係independence day
等咗成個幾月都無
最後問cs 就用快啲嘅速遞重新寄過俾我
我睇ptt啲人都話sigma成日都寄失
所以絲打你地過咗佢個expected time就去問下啦

一支見效
很想要
做下功課先

仲有，ud好搵笨
仲搵笨過香港mac
Ud美加平時經常減價，20、25%、優惠裝咩都有
最近仲一減就50%
正價買真係喊出聲

KGD既目標群好似係上年紀人士
日本買好平
買左支畀老媽用
不過用得好就無所謂
我都成日心思思想偷黎用下

個人感覺官網通常係伏d...
等到咁上下覺得唔妥，追下無損失

Single day 個round岩岩到左喇

好耐冇上過水
估唔到第二個化妝post
睇大沛用corrector 都想買ben nye

工人姐姐就走 想買支唇膏比佢做禮物
想問有無推介 諗緊mac

我見啲工人姐姐通常都鐘意紅唇
如果捨得俾多小小錢 可以睇下dior 999

好耐之前有講過
我啊媽日日捽眼又唔搽野
眼周全部係好大既格仔紋+雙眼皮跌哂落黎
用左2個星期見返佢睫毛根部+紋淺左
一個月隻眼皮高返1mm

有冇話咩budget邊類色？

我反而覺得 工人姐姐鍾意好pink嘅唇膏
試過係carousell賣benefit兩色唇膏 pink thrills
個賣家話好鍾意呢啲粉紅色

Around200都ok呀
但佢少化妝 買紅又驚佢唔擦
其他色又好顯黃
不過又覺得佢幾貪靚 所以先話買唇膏

聽完你哋講淆淆地
咁真係要密切mon住先得

around 200 mac又真係會多啲選擇，如果可以俾多少少可以考慮nars, 都係240 到
如果少化妝可以買啲豆沙色, 素顏都可以用， nars我推dolce vita, mac 就brick o la 都好靚

用緊everyday minerals今日比fd讚個妝好貼
多得絲打們介紹

有無人上唔到ulta嘅網啊
我由black Friday 開始到依家都上唔到個網

要用vpn架

想求救，有冇用開sf嘅絲打試過payment error?
我send email問過，居然答唔到咩問題
已經一個星期嘞！我想買too faced sweet peach 啊

Too faced sweet peachy swatch

agger
快d 試下啦 唔會後悔啊
我呢枝係香港counter買
冇時間去日本

我覺得bourjois healthy mix好易氧化，用幾個鐘後就暗咗度

我試過 最後試咗一個月先俾到錢

有冇面膜係冇咁多營養架?因為我fu完會生粒粒 thx

我以前都係敷完會生粒粒，
所以有段時間好耐都冇敷過。
最近呢一兩年敷返，
呢隻好似冇咩營養所以敷完都冇事，
加上唔貴，就算唔岩用都唔會肉赤～
三隻都有用過～唔覺得有咩太分別

thx 無fu好耐 宜家面變到超乾同毛孔勁大 想死

知唔知SASA香水安唔安全

我乾肌用serum果隻
過左幾個鐘真係會氧化同埋色號都幾黃
但係化完頭兩三個鐘真係好靚
行街畀人問我點解完全冇毛孔咁
（一切都係假象）

同問
見到絲打話同專櫃比淡味好多

我自己就信唔過SASA

廣源良絲瓜植萃水面膜

又平，敷完塊臉好舒服保水，同埋成份單純天然

仆街
窮到褲穿窿先諗到有咩買畀老媽好
唔想佢咁多紋
佢成日呻眼皮好dup
呢個認真要諗下入

茶上手我覺得幾好
唔知點解好少香港人用/講
可能粉底既選擇太多

咁專櫃梗係最好最安全
唔好貪平得果dd去sasa買

碎粉好似有2款 係邊隻

粉底都好吸引

我有黃黑皮嘅朋友搽過stoned rose
我覺得效果麻麻 有啲顯黃

圖是google的
Kissing系列啲色除咗nude色就係好紅好紫
Nude色好易變病樣 如果你朋友中意深色唇膏都可以考慮下啲紅色紫色
得Coachella coral同stoned rose日常啲
但係我覺得兩隻都唔啱黃黑皮
題外話
如果唇乾可以送枝mac lip primer比佢
我嘴唇極乾 你地平時話潤嘅唇膏我都覺得好乾會卡唇紋同死皮 搽完lip primer啲唇膏即刻勁順滑

老實講我覺得ct 全部色都係岩白皮多啲
真係冇邊支話黃皮搽會特別靚

利申有pillow talk + bond girl
兩支都有啲藍調
雖然我都成日用
ct 黎講最出名黃黑皮友好應該得walk of shame 但係佢係matte

好長廢事quote 唔該哂絲打

佢本身冇乜搽開應該幾明顯
4百幾用2個月左右

或者直頭唔送唇膏
等香港開counter先慢慢試
乾到中肌送盒airbrush powder
幾多好評

好想試下Aesop 香芹籽系列/其他
有無絲打分享下

買過都ok，無中伏。

以前香港冇專櫃唔方便買應該都關事
因為我都幾鍾意影相
之前諗過買mufe隻hd fdt
但去試上面又覺得厚咗少少
後尾見katherine 介紹koh gen do 呢隻又有光澤感同skin like finish又啱上鏡影相用就買咗
一試就愛上
完全hit 中我要求

呢隻我睇到都幾有興趣, 不過就冇親身去counter試
黎緊去日本, 唔知易唔易搵
好似幾正

我買個隻係有防曬系數個款既粉色
上面效果幾粉嫩 d 皮膚好似bb 咁
好似仲有隻係冇色 諗住遲d 買嚟試下

我買咗stoned rose 用咗幾次就冇用
用完望落氣色一般
黃皮用我覺得會顯黑 我已經係兼黃1.5 白個d 人嚟

我啲膚況應該同絲打你幾似，好燒啊 想問下佢既保濕度o唔ok？我冬天喺中性偏乾肌

我覺得保濕度都ok
但係唔好預超保濕咁
不過冬天我會係打底做足d保濕功夫
咁之後用fdt就會冇咁乾

利申: 乾雞

枝sigma掃到咗啦
一枝掃用好大個盒裝住

有冇絲鐘意買家用美容機自己做？
最近睇緊tripollar stop同 pose 一個firm面 一個firm body
搵d review黎睇 效果圖好勁
好似幾正咁 好燒

係咪叫 抗皺眼部精華？
洗唔洗用埋佢隻眼霜？

買左yaman個凍熱機用 個瘦面同眼功能幾好

最近發現皮膚吸收能力差咗好多
琴日去咗fancl到test下皮膚
咁就放低咗2k 原先仲諗住去買粉底過冬

買左啲咩呀？
我都係lf 買左一堆mask

改左名叫improveyes day
我自己覺得你乾就night
普通就day
但night貴好多
買day 乾既之後加面霜/植物油算

佢test話我底層啲膠原蛋白好弱
之後買咗一個月tense up同補充透明質酸嘅supplement
諗住食完有效就搵日本代購繼續買 香港好貴

其實20尾左右度或以上既絲都可以諗下
岩成熟肌

CT既唇膏真係白人專用咁濟
品牌背景真係會有關係

有冇review,相之類

Day同night 成份一樣？ （未做功課畀我懶一陣吧 ）

保濕度都話用機可以睇到
透明質酸都睇到

佢話我鎖唔到水 補得幾好都冇用
睇唔到架 佢叫我二樣一齊試一個月一定有改善 因為我水份度得30幾% 佢話皮膚年齡係35up

有時做呢d好想同ba講 不如你做黎睇下
明明我皮膚ok都會比佢講到一文不值咁

買左就算啦
話唔定有用
呢d BA 講既野都係得啖笑 千萬不能信哂

中學嗰陣我去sasa唔記得買咩
比個呀姨力sell佢地多佣啲野
係咁話我手上嗰樣野唔岩用 我皮膚有咩問題點點點
佢自己紋又多粉底又唔貼 仲要兩截色得好明顯
咁我都唔會話佢啦

可能就咁睇唔覺皮膚有咩問題 用機測多啲數據資訊指出問題
亦都唔可以要求佢地一定要好好皮膚
但有時講野唔洗咁既 你換個方式講 成件事已經好唔同啦
本身唔係白撞既 更加會同你買架喎
大家開心 下次都會搵你買啦

係囉 我呢排都唔覺得好乾 但佢影個個底層又睇到好大分別

跟我個個ba幾好 佢都冇逼我買都叫我可以諗下先 同埋好笑容冇黑面 仲要幾詳細講皮膚問題 我去呢間fancl啲ba皮膚都好好啵 好羨慕 基本上專櫃ba皮膚都唔錯 反而sasa啲sales好多都好似皮膚麻麻咁 佢地介紹個啲大部份牌子都未聽過 唔敢試

唔同
但只係抗氧化黑眼圈用左唔同野
紋好似加多一個(唔太記得
但真係太貴
除非budget冇乜所謂就試下啦

想問有邊隻keep得耐又唔黃嘅foundation好推介

有冇人對口罩敏感
戴親口罩第二日訓醒都會出勁多暗粒

budget 有冇話係幾多？

尋晚經過logon 忍唔住買咗

好在我對呢啲卡通無興趣 如果唔係又放低錢

咩訴求都冇，又唔知咩膚質，好難建議播

暗瘡印去美容院做好定自己買去印產品好?

搽維C既產品
淡印好快

有冇英國絲打係到
遲下去英國旅行 想問下倫敦會唔會有sephora

英國冇sephora實體店
想睇high end化妝品可以行下House of Fraser同Selfridges
開架化妝品就去Superdrug
同埋London有Fenty beauty，有興趣可以順便去睇埋

感謝絲打

中意Disney既話真係好難抗拒 ，而且佢有陣薰衣草加燕麥味，聞聞下有啲上癮

比sephora cut單後
唔死心係hqhair買番foreo
又係beautybay買p&j
但唔知幾時到

睇下邊d 卡通
好在唔係鍾意好多卡通人物
如果唔係實跌好多錢

最近先追番po
想問下有冇邊款牌子推薦
我想淡既係水痘印 唔知有冇用

我black friday果陣係LF到買野 前兩日收到
但佢寄漏左枝cream俾我
CS到以家都未覆我
有冇絲打試過 最後點

試下布既？

我到依家都未收到件

我個人覺得calm down用botani嗰個暗瘡膏
谷出黎就用酸(bha/杏仁酸
work過蘆薈

都可以試下
但其實焗住都好易出粒粒
但工作需要有時都迫住要戴

但我睇袁彌明啲片 佢好似話botani暗瘡膏係已經谷咗岀嚟先用嘅？

用左em都三個月想包詳細膠
三個月日日用已經用左大半，我預大約可以用多一個月多啲
效果好好，就算依排乾燥無卡粉

我中性肌無特別用primer
用左moisturizer 就用掃打圈上
基本上finish已經好靚有少少光澤
不過我會再set碎粉如果唔係會甩得好快，特別係流汗
但係set 左粉longevity 會好好多

至於coverage 係偏低
如果皮膚本身平滑，得些少痘印，咁會遮得好好，尤其針清完嘅紅印直情遮得七七八八
但係如果係突出黎，偏深啡，就唔得

正常落妝無生暗粒我覺得無大問題
加上咁嘅價錢真係笑呵呵
我依家用專科卸妝gel

𣎴過我買左bm original 比較到em 粉質相對無咁幼細嘅，未開始用其他唔知

用powder foundation + 布睇下會唔會好啲
一焗就出好煩

有紅有痛有腫有傷口都ok
退紅效果幾好
幾萬用，同蘆薈一樣咁mild

其實我唔係太明焗住就出瘡既原理係點...

我都會架 可能塊面出油又焗住 同埋易生瘡既我成日會形住

未覆你啫
追下佢

LF咁大間野漏左會補番既
唔使咁擔心

搞到好想入盒試下
不過屋企一堆粉底未用完

但個價錢應該都起碼貴一半？

濕度高角質會代謝唔到甩唔出
溫度高就出油多
其實勤力去角質就會好啲，
但點都係源頭解決最好

本身係咪敏感肌

但吸少左d 污染物唔係會打番個勻咩 特別是香港空氣咁污糟
9估

普通口罩隔唔到pm2.5
都係呼吸系統到入哂血
其實上下礦物粉已經夠隔普通污染物，
而且污染物偏向引起敏感

鋪左咁耐路就係為左賺到一世唔憂做

已經一個星期敷兩次ipsa清潔mask 不過我本身都應該係心情 hormones problem

thanks 絲打解說口罩提起生瘡論
得閒睇下書先

已經好有錢喇喎

我無咩興趣畀錢佢使
所以都無買過

黃tone 多

我一買就好多次
冇記錯單次好似三五百咁上下
當順便做facial

一睇就覺得好colourpop

慢慢調理啦
唔理由佢自己代謝出黎就得

ps mud mask對角質幾乎係冇乜用
等我又推下幸福肌枝角質mask先
本身之前有講過用orbis洗面，
已經滑好多又少左暗粒(冇再增加，舊既自然代謝走)
但每次用幸福肌都係會更加滑左同少左毛孔堵塞，因為明顯洗完面多左一點點既油出
粉刺都易唧左

錢唔嫌少
佢成家我都冇好感
review片skip哂

買左支eye primer但唔識用
想問應該係上底妝前用定係上完底妝後上眼妝前用？

我習慣唔會用粉底上眼 我會化完底妝之後用eye primer再上眼影眼線
有錯勿屌

我都用得好滿意
早兩日上粉底液，竟然乾到甩皮
浮粉浮到痴左線
但反而用em無事

有冇用em 礦物粉既絲講下用緊咩色號
同埋平時咩粉底 同用既色號做參考
我上網搵左好多review 有啲話會氧化深左
有啲影到睇唔清啲色
好難揀

幸福肌係台灣牌子？好燒 絲打咩肌 易唔易生瘡

岩岩試左粉底之後用eye primer都ok冇打kick但用完同未用睇唔到分別😂可能我試得唔夠耐
我係用EH個隻

乾油100%暗瘡肌
爛過面
冇一日係完全冇暗瘡幾時都係至少一粒，一係石頭瘡
油又搞到好多固化油脂同閉鎖粉刺，
晚晚都要唧淨左出黎既粉刺

用左幸福肌整體膚質好好多，
冇再好似以前咁成日轉產品轉brands
3分護膚7分體質/基因
佢算我用過第一第二既牌子

都幾小家
想收咪做Begger 依家個市場就係咁
如果Begger賣既唔買應該慳唔小錢唔洗買好多野

我都係咁 !

如果臉損咗 好咗八成之後 甩咗皮 依家有個粉紅色嘅洞仔 應該點做

有冇人用過nars既stick foundation
夠唔夠潤 冬天驚會乾

我會hi少少粉，
畫完眉胭脂contour最後先眼妝
眼皮既粉底已經set好，雙眼皮正常會有少少積線
直接手指hi走先上eye primer
last全日冇問題

已經係凹洞
要醫美搞掂

又無話想收 我自己買得㗎啦
係唔鐘意呢種歪風

應該未係凹洞
應該係岀緊新皮 埋緊口

一到冬天haba油溝glotion 救我唔到 都有啲乾 化妝會浮啲粉

襯blackfriday入手左呢三樣野 cream溝油用 一啲都唔乾 化妝好貼

好燒呀 沙漠肌好多都唔夠力

Cult beauty 買寫住free worldwide shipping嘅野係咪free HK
想買huda beauty eyeshadow但checkout嗰版仲有charge我shipping

中間個支 愈深愈補濕 我呢隻好似第二勁黎 搵佢溝haba油真係一流

Free worldwide shipping好似要買滿40英鎊 絲打是咪未夠40鎊？

試過放Anastasia Eyeshadow palette入去唔過40鎊都可以free shipping
可能係佢system有bugs掛

想問下咁多位絲打有無植眼睫毛既推介？
咩區無所謂，budget $800樓下
想要自然feel, keep到一個月左右

好似要gift set入邊某啲寫住free Worldwide shipping嘅先有

佢做緊free worldwide shipping
應該只要買佢就會free成張單 但冇
試左you15 , cbwelcome都唔得
呢個palette exclude any discount/offer

我send左email問cs，唔該哂上面答我嘅絲

佢shipping policy到咁寫
SHIPPING

Standard Delivery is FREE for UK orders over £15/non-UK orders over £40 (except for mainland China and Hong Kong).

我試過加Anastasia prism palette(一樣係free worldwide shipping)落cart，仲要係平過huda嗰盒
就有減左shipping fee

所以我都唔知係咩問題

試下係油之後加cream封住？

有冇好用bb/cc/氣墊推介？
乾性，皮膚唔白，想自然唔似化妝

Nars 幾好用 不過用得幾快
平嘅 apeiu 個隻都幾好用

Anastasia全個brand做緊free ship

就咁買滿40鎊 = 唔包香港
Product有寫free shipping = 唔包香港
宜家anastasia做全球free shipping = 只要張單有anastasia嘅嘢就包香港
12月做緊工具全球free shipping = 只要張單有工具就包香港

如果唔想買anastasia/工具搭單free ship，就可以用welcome嗰個code

利申以上我都係靠自己買過n次得出 有錯屌得細力啲

Thanks絲
未起cultbeauty買過

油唔係勁過cream架啦咩

你水嗰到唔夠
試下用cosme decorte liposome條line
或者幸福肌調理露
budget冇上限cpb toner都ok

estee lauder同bicelle用過
保濕方面都係垃圾
利申乾油肌

油用squalene/lane會好啲
椰子油有機會up暗粒

好同意et 保濕係垃圾
不過我未用完個moisturizer 照用住先
我私心推caudalie sos serum 好夠補濕
之後先椰子油

同埋覆埋另一個絲
我用2W，即係黃皮第二淺
平時用bobbi brown係用sand
Givenchy 係03
但係其實我係givenchy同bobbibrown之間
仲有el dw 係bone
El dw bone 同Em 2w 係完美啱我

[/member]

有冇sis識點分正貨/水貨化妝品同護膚品? 係咪有手機app可以check到件貨係咪真野?

觀塘駱駝漆成日有化妝品/護膚品開倉,價錢幾平, 但好怕買到假野用到爛面

cosme decorte 上網睇要＄890？有d貴
squalene／lane既話 係咪通常都係haba個隻？
我見無印都有 但唔知好唔好用

估唔到night repair 咁多負評
google過好多人話好用又盛

我用vclotion（倒7下化妝水落手再按摩面x5次)>caudalie精華> caudalie面霜溝油/glotion溝三滴haba油
呢排咁乾都未有甩皮 好滿意

真係見佢好多正評 好彩無買

我就係見好多人用咗話正所以中伏
而家諗緊擺唔擺上carousell
如果呢度有絲打想要可以tg我

佢以前有個半官方tip
堆blogger/youtuber話double wear太乾就用night repair溝

有vit a會吸光架

呢個真係聽親都覺得on9 但班blogger講完實好多人信 害人不淺

我覺得幸福肌同cpb/cosme decorte差唔多咁補濕
最平係佢
或者試下絲打講嗰支sos

squalene就botani
lane就haba記得買植物嗰支環保好多

有冇絲打用過cinema secrets嘅遮瑕膏見台妹同以前啲人都推過呢隻
我想遮啲幾深色下嘅暗瘡印同黑眼圈 諗緊makeup forever定呢隻好 唔該晒

夏天都會泛紅乾到甩皮表示用咗squalene竟然呢排都冇甩過皮
雖然同我其他護膚品唔係好夾會起擦膠碎

之前去日本買野BA 好好送左好多野畀我
其中一樣係liposome 產品 仲幾大支
得閒試下先

我以前用過又無咩事
成熟肌無問題掛
不過無動力再買

放上carousell 應該唔賤價賣唔出
特別是呢d出名既產品

聽問下植左眼睫毛既絲打係咪真係用卸妝水落妝
好想植但係用慣左油好怕乾又怕落唔乾淨
想問你地係咪落眼妝都用卸妝水

諗得muf budget應該ok？
kevyn aucoin sensual skin enhancer
coverage仲好過muf

liposome真係補到水
後面加個cream/油就夠

試下擺手心搓開佢
然後印上面

唔該晒咁多位絲打
我會試下sos serum同haba油
幸福肌無貨

想問之前有絲打推介既 synergie revitaleyes係邊度買㗎？

Miming Mart 袁彌明間野

屌我就係信左個個
我依家先知

真係寧願dum都唔想俾人壓價

佢得呢支 應該唔一樣？

唔該絲打 我得閒去Joyce Beauty睇睇

改左名叫improveyes day

見過有代購澳洲version再平啲 不過香港version個樽用dropper慳用好多

我曾經都試過 都5-6年前
好彩我用完一次覺得完全溝唔埋就算

thanks
一直都想試 終於有動力試

建議絲打睇下有冇熟朋友送左佢好過
做個人情好過放上carousell 畀人亂咁壓價

想問下佢做粉底表現點

揀錯色

香港有專櫃？

夠啦好收手啦 ...
360usd 一套掃仲嫌未畀人屌夠

我有諗過俾我媽
但佢個人懶到出汁俾親佢嘅護膚品都唔多用
所以先諗住賣費事眼冤

呢個時候如果有家姐細妹就最好
可以分擔下

thanks 絲打
好詳細
我覺得佢質地都係偏厚些少
浮粉就算了
好唔鍾意浮粉既粉

屋企仲有好多粉底
究竟幾多年先用得完

Thanks 絲打們!!!

上網搵唔見有, 所以我去試其他牌子

如果做concealer嘅話絲打有冇啲細支嘅遮瑕掃推薦？
KA遮眼底乾唔乾

用黎溝本身coverage好低既粉底
會變左coverage高+靚finish

mimingmart 咁多分店都話唔見有？

如果本身好乾會
因為佢厚身
但有做好保濕就冇乜野
我自己覺得用手/sponge會好啲
用掃有機會太厚，除非用圓頭掃，唔好用扁掃

有冇人想夾Colourpop
仲差$13 usd

推

想買stick foundation試下
有幾款心水
MUF ultra hd
hourglass
NARS velvet
有無推介

(混合乾肌 好似係)

我想買you had me at hello但無tg 得唔得?

乾肌表示用過MUF stick foundation覺得媽媽day(之前比katherinelights 燒著而買 好後悔 )
用落塊面妝感唔靚
冬天用甚至會起皮 夏天就冇咩野( (我做skincare 個step已經用埋油打底 base 就係用embryolisse藍白色超保濕個枝)
所以我覺得乾肌絲買前真係要試清楚啊

試過cpb，好薄，coverage極低
maquillage都有出過，厚少少，對膚況要求唔高（唔知仲有冇賣）

真係要去counter試下 我偏乾用mufe個妝感好靚，唔乾唔溶唔甩 但我都見評價兩極

想請教下haba油係邊一款 我上網見到有幾款,驚買錯

鯊烯美肌清油
前排買咗清油II 聽個ba講I潤少少 II清爽啲
美白嗰款好似廢廢地

ll係植物性

有時真係覺得用上面唔好慳嗰一百幾十
真係覺得貴既就買平少少開架既代替品
好過唔知買左d咩返黎

台灣勁多人話colourpop寄失/盒入面冇貨
搞到我唔敢試

我想要Golden state of mind 啊 今晚tg你得唔得

我訂了 sorry啱啱自睇到

｀

想問有無用gel liner既絲打
上眼線膠個陣成日會甩好細既粒粒出黎 係咪太乾？
佢又唔係溶 係上個陣已經甩一粒粒
搞到眼肚好污糟
係咪應該買過一罐？求解決方法
感謝 我用個隻係mac既

Media個粉霜好好用
今日成日甩都冇甩仲要唔乾
仲要極平

Gel liner 呢種
我個人經驗係難保全d
要轉好個蓋
再成個倒轉放先好些少 （以前d 指示咁教）
但最後都係會乾的

試下刮走面果層
睇下下層果d係咪都係咁乾？

盒入面無貨咁搞笑

係啊 啱啱返貨
買咗支5號好正

阿媽超乾肌
佢話一般般，ok咁
我估一般乾肌其實ok - 唔錯 值得入黎試下
但好似佢又大年紀皮膚乾到不得了就唔好試

我都係見佢80幾？大約 買黎試下 未用過粉霜 驚好厚
但出黎效果又幾好 幾自然 幾個鐘後出少少油會變奶油肌啲fd 但佢啲色偏黃
建議大家買白一度 同埋做好妝前保濕就一定冇死

岩呀
上個禮拜有一日用Bobbi brown蟲草 未到下午已經明顯見到好乾 (係咪叫浮粉？)
之後個日用media 八點上妝，到凌晨差唔多一點返到屋企仲keep得幾好
不過好同意上面話色有啲黃 而且得四隻色色 每隻色相差好大

好似仲平左 ？
我都嫌佢色度少
不過呢皮係日本粉底既通病 無計

以前見過卓悅賣支絲瓜水
但都好似唔係間間有 d貨仲舊舊地咁既感覺
面膜就更加唔知了

唔好客氣 大家都中過伏 明既

呢d天氣個鼻狂甩皮 混合偏乾既秋冬買
有無make up forever 推介

有冇絲打用過瑞士Ärtz Skin
呢排見網上幾多好評 特別係B3同溶黑頭暗粒精華
諗緊入唔入

唔識幫推

你係想問邊款？ 有幾款
好似都幾多絲打用開

睇哂
香港台灣好似真係好鍾意偽素顏
絲打推既2個牌都好平
新手試下無壞

我用蟲草都係乾 諗住買粉霜會潤啲 先走去買media試下 中伏都唔心痛
希望佢出多啲色 我家姐太白想用都冇得用

大家仲有冇用f牌花水？
我將花水倒落噴樽 但四五日就會變壞
即有啲好似紙巾咁浮下浮下
有冇絲打都有呢個情況

太長唔quote 成功被燒fdt
搵日去望下先

可能台灣條shipping route同香港唔同掛
佢地好似經南非所以會俾人開左冇左件貨
有啲想試佢既palette
不過買左nd就斬手唔買
撞正2018 pantone 色

想學乜？
mac muf叫做ba要識化妝所以ok既

我既mac都係
不過我上哂碎粉先上眼妝
輕輕撥開就ok

唔乾就得
想睇下絲打有無好推介燒埋我

有死皮一定係厚敷lip mask/vasline
第二朝一捽就成塊皮甩
好用既潤唇膏我覺得tatcha/幸福肌都真係潤而唔係一層油
之前有絲打推過tatcha唇膏
可以試下

唇釉乾嘴一定要打底

用過右邊綠色盒粉餅，唔乾，出油後更靚，妝感好自然有光澤

蟲草我都伏左 以為好潤 一兩個鐘已經浮

想問下 base for乾肌
Rmk make up base
three advance
cdp cream veil
邊樣好d
滋潤度黎講 thanks

你有無放入雪櫃

聽聞cdp好正

我覺得rmk一啲都唔保濕

我都係見ig viewer勁推
同埋用少少就夠
Rmk我用緊 都用得快
見呢度絲有推three 問下大家意見

淨係用過cdp，幾好，好潤但唔會焗
上完面好明亮
如果你皮膚好嘅上完base可以連濕粉都唔上。。

唯一缺點係我自己皮膚黑，我諗我上完白左兩度

呢個牌子係我十幾年前第一次化妝嘅潮流物品 個陣好多台妹介紹

時間過得真係快 我覺得質素ok嘅，但我老左，有其他皮膚問題，就用唔到了

同埋一啲都唔乾
不過耐左就有少少溶
但唔會一撻撻

講起十幾年前化妝潮物有冇人記得Lavshuca?
以前細個初初學化妝好鍾意佢
唔知識呢個牌子嘅係咪都有返一定年紀

我仲有個盒胭脂。。其實啲product ok 呀點解收左皮

好多台妹都大推 眼影唔錯

保濕度都高過粉霜 ？

呢到好似啲女老啲

分享下最近買左驚為天人嘅唇膏，係kose嘅 esprique

好潤，查之前完全唔洗用潤唇膏，可以當有色潤唇膏用

優點係好上色

但始終呢，日本牌子啲唇膏色好窄，得粉紅呀，nude呀，豆沙色揀，啱斯文返工見客用

同埋因爲佢好好好好潤，所以易甩

有興趣嘅老女人可以試下，我自己買左兩枝，返到公司補圖

真係收得有d莫名其妙 我人生第一枝粉底就係佢

以前細個用佢枝base做偽素顏返學一流
有調色作用但完全冇人知我搽咗嘢

我諗收左檔都有五年？非常後悔，個陣諗住買多盒胭脂架，點知睇完再去就落晒架。。

冇呀 噴樽係帶出街用

我仲有盒眼影，好靚 唔捨得掉
呢個牌子quality勁好
嗰時計過唇膏斷g計，佢好似仲貴過shiseido啲專櫃

頭先google過應該係2015年正式收檔
但感覺上唔知點解好似好耐冇見過

我覺得係，可以去專櫃試下先
可能人人感覺唔同

2015年先收檔? 好傷心喎咁...
岩岩SEARCH左原來佢同INTEGRATE唔同公司, 我之前以為係因為佢地撞左所以先收檔

屌, 我真係好鍾意Lavshuca個胭脂,佢入面個HIGHLIGHT我覺得係咁多開架BRAND入面最好既, 仆街..

Bobbie Brown支stick foundation 都唔錯既，推開唔會好厚，唔會望落好厚妝。

我覺得開架黎講真係唔錯，不過麻麻地個設計，好似好唔衛生，一打開就會入塵咁

你用開邊隻潤唇膏呀? 市面上好多潤唇膏都係假潤

我推肌研
平時好怕搽野嘅男朋友都話潤

半夜見到即刻買左

我仲有盒眼影同胭脂用緊
以前未收皮 讀中學已經諗第時化妝要買
點知買左冇耐就收皮
自己啲非粉底既粉狀 keep 得好好 見冇問題繼續用
其實真係幾好用

佢有個漸變胭脂好靚又平
所以宜家推suqqu 冇咩感覺
個色靚我會買 但已經唔會因為漸變覺得好靚
好似話係日本銷情一般 定位又近就摺左
但kanebo 勁多副線都差過lavsuca

花蕾膏 瞓前用 起身都仲潤

#metoo

SUQQU係咪真係好好用?

已絕版了 我年紀唔大，但睇開化妝品都有8-9年 好細個開始留意

淨係用過canmake盒綿花糖粉
皮膚好既用遮暇再上佢就ok 遮暇度近零
我就多數用有色base 加遮黑眼圈上綿花糖粉 快靚正
油皮定妝算唔錯 唔會爆油 出少少油就用紙巾印走
就變返好滑 我面上唔會一撻撻

Cezanne聽人講cp 值高 係日本買左盒
遮暇度中等 好少就咁上 通常拎黎補妝都唔錯

油皮千祈唔好用kate一補啲粉卡晒係毛孔
本身唔明顯都會show到好撚清楚
完全接受唔到 想立刻落妝都冇咁柒

canmake好似厚粉d (除左新出既素顏粉餅），cezanne平又大盒，妝感自然

好同意呢句 所以都唔明點解摺佢

我都好想買suqqu blush
有冇人滅火/升溫

初中已經睇化妝品
好擔心唔會點用好浪費 所以打算大啲多啲化妝先買
大個發現要用晒一盒眼影 係我身上係冇可能
但已經錯失買佢既日子

我化妝年資都係咁上下
當時都係諗住遲下先買多d
但到大個咗又俾其他牌子吸引咗去
到想買返個陣已經

後尾我中二定中三真係買左一盒
唯一hit pan既眼影

你妝前保養同primer係邊隻呀？都有影響架~

我係乾肌都用蟲草架~前排都推過覺得好好用。我平時護膚係椰子油加physiogel既乾肌。

不過原來都有咁多乾肌絲話麻麻，我諗要自己試上面先知

聽聞眼影好用，宜家台灣仲hit緊，應該

依度好多絲都鍾意架

我推10蚊左右既labello 滋潤度同fresh有得揮

有冇效果圖 沙膜唇想試下
Btw點解會覺得哩到啲女老啲 我諗好多絲打都係廿幾歲啫

我仲有幾盒佢嘅眼影喺度

我都有買esprique
另外都推maquillage
好少絲打傾日妝

Maquillage 上我個嘴超卡死皮

SORRY我講野比較鳩,其實唔係話人老既意思
因為連登好似多後生仔女玩嘛 唔係好多10幾歲架咩
追左陣POST, 見到呢到D女仔應該係AROUND 廿幾歲, 咪亂講野囉 原諒我

有冇推介 年尾出糧好想洗撚晒D錢去

你有冇用過esprique 隻粉餅？
我見多台妹推買黎用
都幾正

唔知有冇人想睇，但都包下膠先
我用咗steamcream 幾日，感覺都幾好，呢隻cream用落會有淡淡薰衣草香味 ，個人幾中意。質地喺算creamy，有啲似乳酪，我用嚟揸身好易推勻同吸收得幾快，,而滋潤度算中等，唔笠啊
同埋真係好多款簡，百四蚊買得過

唔記得講埋 ，我係敏感肌，連身既皮膚都好易敏感
見佢標榜天然低致敏性所以膽粗粗試下，so far都冇事

百四蚊好似幾抵玩
想知會唔會同化妝品打膠
Thanks 絲

esprique
佢支精華粉底夏天好好用，遮到毛孔，上完妝塊面好有透明感。碎粉又唔乾 對唇膏有興趣 有冇絲打用過眼影/blush?

我都過用喺面冇事啊，不過打唔打交應該因化妝品而異？ 啲款真係好拿靚...

我仲因為lavsuca而鍾意kanebo
買過三四支coffret d'or唇膏 幾好用，啱我乾唇人
唔知點解coffret d'or近年image都老咗
明明以前係target啱啱出嚟做野嘅後生女

佢啲set妝好抵 不過香港kose好似主打賣雪肌精咁，買彩妝冇乜人理
之前佢係咁氹我買blush
但我屋企太多，所以冇買
Btw用緊maquillage d blush

!!!!!!!!!!!!!!!
我個日試左上手,橙色一流呀 100蚊好想買
不過因為D色真係好大路,屋企好似已經有差唔多既野...

100蚊咁平？？？

呢個呀嘛

礦物粉新手想問有冇掃介紹 想要黎帶出街用

絲你咩肌呀
唔知乾肌岩唔岩用
係咪kanebo專櫃有 定得台灣有

7左 係kose sorry

我都係乾肌，esprique呢兩隻真係唔乾架，放心去kose counter試下啦啦

唔係想搞事
另外嗰邊個post有睇下
感覺上係年紀細啲 淨係關心扮靚同埋好多新會然

Maquillage 個枝唇膏可以話係我至愛 又唔貴又靚又潤啲色我覺得好正
可惜買完返黎幾個月已經唔見左

會比人屌老屎忽
唔想溫書會掃下隔離post 好似有絲打copy咗共産黨同loreal嗰個post入去 不過好似冇人理佢
同埋隔離好似比較多講日韓開架品牌 就算講專櫃品牌都係loreal group多
Btw 近排個沙膜唇又出嚟搞事 有冇極潤嘅潤唇膏介紹 我已經試過肌研 nivea 凡士林 lip pure 萬秀雷敦好多好多 但真係冇乜用 死皮照係到 仲係咁乾 依加仲要乾到爆咗兩粒飛滋係唇邊

再買啦！香港有冇？我都唔係香港買

有啦一定 我見過
啱啱上網睇啲色，又係個類色
點解日妝啲色要咁喎

我唔係話開架唔好，我都有用
但貴啲嘅牌子我會有動力追post多啲
畢竟無咁affordable 想睇真啲

有無乾皮膚嘅絲打可以介紹好用嘅cream mask/gel mask?

我已經去到乾到有皺紋嘅年齡，我屌

有啊 但日本買平啊所以諗住去日本先再買 而家清埋屋企個啲先 其實我得10幾支唇膏 但都唔想用唔哂浪費 見啲人真係太誇有成5，60甚至過百支 雖然好壯觀但好似有啲浪費又哂錢

今晚數下先 有啲真係好垃圾，eg tom ford ga even Ysl我都覺得好麻麻
見到就嬲 但又唔捨得咁快掉

呢個blush正呀又平 我剩買芯冇買佢個盒
上次用完竟然有女sales問我用咩blush話靚

不過好似樓上絲打話齋，日妝都係大路色
有時買唔同牌子啲色都差唔多咁
Sofina d 閃粉太勁
Mj都係閃粉太勁
Kanebo coff 個隻ok 但感覺成熟啲
而家用Visee 個隻自然得黎又易上色
另外同時有用maquillage, 都好正

我早幾日有上黎講過LF寄漏左枝cream俾我
今日發現佢係冇寄漏既
佢將我張單分左3個parcels寄
但由頭到尾淨係通知我會有2個parcels
Tracking都係得兩個
今日我突然收到電話話有速遞我真係
到底做乜鳩
我其實淨係買左4樣野架咋

有d燒 我有用佢呢個系列既眼影+埋個殼 都係唔貴又好用

最近覺得紅色嗰支木瓜霜當潤唇膏幾好，少少已經夠用又唔貴
平時護膚時覺得唇乾，會搽埋乳液或者face oil上嘴

唔記得講，木瓜霜好似係凡士林base
驚有啲絲會敏感，建議小心使用

唔係話隔壁啦
成個連登都係 好多狗公 on9假膠 5p 伸手黨
仲要大大聲屌返人

正題
死皮我諗瘋狂用磨砂先得 同飲用多啲水
我用dhc潤唇膏同laneige 個唇膜都夠
不過好似有人會敏感
去左啲死皮 吸收到用肌研嗰啲都夠

我都係用木瓜霜，大大樽用左都3年，每晚搽，另一朝個嘴完全唔乾，自此冇用過任何潤唇膏 出去試專櫃霧面唇彩個BA所話我嘴唇部完全唔乾，保持得幾好 而且樽野仲可以搽手踭腳眼位，一物多用 但我都聽過有人敏感或者用完冇用

因為安室代言而買 幾好用
佢方方地個單色眼影都好用 啲包裝又唔會好膠

但木瓜膏太油 夜晚我鍾意厚搽 會溶左跣出咀
其實係咪薄搽就夠

哩枝我都有用過 都係冇乜用
我個嘴真係極沙漠 哩排入冬搽唔到唇膏

想問下絲打們點知道自己咩膚質
我上網搵過唔同既膚質測試又覺得唔係好準
同埋夏天同而家冬天做個情況又唔同咁點先準
例如我夏天個排唔係話勵出油但塊面成日爆暗瘡
而家可能天氣乾爽返再加埋睇醫生就好左啲
咁我應該以幾時既情況為準去答個啲問題去知自己咩膚質

今日有73折喎。。。

好多人冬天同夏天膚質會唔同 冇話邊個準咖喎
所以唔同季節係會用唔同護膚品
想瞭解自己嘅膚質最直接嘅方法係去做skin test
不過要忍住唔好比人sell到哈哈

阿姨級老女人揮手 呢個topic d 絲打可能對化妝/護膚有要求，無論品質甚至品牌背景，或者有研究成份唔係盲買，所以可能覺得呢度絲打成熟d

我咀唇乾用nivea 潤唇膏，好夠潤

我依加有十幾枝潤唇膏 全部都冇乜效 如果要出review 評論會係清一色冇用

Nivea用過 對我冇乜用 laneige唇膜係唔錯 不過full過夜 我成日搞到枕頭套痴笠笠 等我試下dhc先
本來想試carmex 但係係log on已經搵唔到 iherb又冇其他野想買

我依家都用緊 不過都拯救唔到我個乾唇

日本買？

caudalie lf今日好似有28%off

夜晚卸妝 磨砂加用濕毛巾打圈捽甩啲死皮先再敷
或者朝早啲死皮軟啲好清啲
真係清左 吸收好好多

Carmex myprincessyoyo有啊 我夜晚厚敷carmex 化妝前用dhc 覺得兩隻都好用

香港kose d櫃都有

你地點處理啲唔想再用嘅香水

我有幾枝放左係到超過五年。。痴線

番高登啦, 回家吧

我都算厚搽，好似有層油係嘴咁，有dd出界我覺得冇所謂，夜晚訓教當滋潤埋唇周

我係經過無張個實驗 以前以為自己油肌，點知前兩年去專櫃試粉底BA話我皮膚乾，果排留意下自己，搽多左cream，真係有少出左油 我覺得用唔同護膚品會感受到自己咩皮膚，我就係非常缺水既乾肌

咁平？

(舉手）木瓜霜搽嘴會敏感

我成日都想去專櫃到試不過克服唔到咩都唔買就行出黎
我覺得自己好似夏天偏油，冬天偏中性
希望快啲食完藥真正睇到分別
唉屌明明都過曬青春期都係比暗瘡困擾住
望住其他fd成日夜訓都係咁白滑就好羨慕

依支真係超好用，又平

覺得darphin幾好用

覺得佢支美白廢的

係呀 好平

晚晚都磨個嘴

再買啦

你試下夜晚用木瓜膏有幾厚就搽幾厚，多少少都會流落黎咁滯
第二朝紙巾擦走
如果本身有死皮又厚既會成塊甩
覺得未甩哂就加少少水捽，指甲輕輕力刮下都得

朝早既潤唇膏試下幸福肌(食得
Tatcha未去到完全食品級但好過石油有重金屬
覺得難買就直接去loccitane買100%乳木果油當唇膏

講起潤唇我黎推介下nivea小藍罐
咁耐以黎我多數都只keep住用vaseline同nivea小藍罐
nivea潤唇用過覺得普通冇再買
但nivea小藍罐比潤唇膏仲好用

cream望落好杰身但上嘴後好水潤，搽落唔似vaseline果種有膜既feel
有時前晚敷完vaseline第二日d死皮起曬出黎
但岩岩捽完死皮後嘴唇都好容易好快乾
呢個時候即刻響小藍罐奶番一大撻cream厚搽落唇度
搽完一陣個嘴唇會漲卜卜 漲卜卜既狀態我自己可以hold到4~5個鐘
所以平時我會化妝搽唇膏前急救用，唔會卡唇紋
敷過夜保漂應該冇vaseline咁好，但唔鐘意vaseline果種焗住唇既可以用呢隻
各位絲打不妨試下，萬寧先9蚊定12蚊一盒 用左成年好似冇少過

當然最好既方法係飲多d水 1日8杯真係可以健康好多
順帶一提nivea深藍色支body lotion都好好用
呢種天氣小腿比風吹一日都唔會起乾皮

有冇試過澳洲果支木瓜霜？
夜晚搽一層厚嘅 用完二日個唇真係滑到bb pat pat咁
冬天欣物

敏感唇要小心
澳洲木瓜霜我試搽過3次, 3次都敏感/唇炎

cream搽嘴會唔會好易食左 好驚陣cream既味 搽木瓜霜就係因為佢好在冇味

Just bought in Watson!!!
$10.9 only chi sin

嘩呢罐嘢小心搽出界 會生暗粒

會溶之後跣出界 用好少好少搽手好正
我叫澳洲朋友幫我買一支 佢話買一大樽送比我話抵啲咁大樽
可以用到世界末日

esprique 我好鍾意
又唔貴
D野平均質素都唔錯

Kylie套掃真係......
睇落好cheap

Elf 果d仲靚過佢

有成人暗瘡嘛
40幾50都仲有機會有
長期戰爭黎

想問下
香港Kose 既esprique算唔算齊貨
下次番黎想去望下

有冇人用過呢樽野
Dklm 15g 成800舊幾水

麻麻地齊
啲ba做雪肌精生意多

Thanks
雪肌精名氣係大d既 仲有結衣bb做代言
但講質素同esprique 好似差不多

搵笨feel
雖然skii啲野算幾好用

我未仔細研究
不過見佢咁勁攞2017大獎
同埋屋企有盒試用放係度封塵
就問下睇下有冇人用過 問下review

早排用過佢支神仙水，認真無感覺
唔知係咪試用裝太少既關係

Sk2要長用佢先work
咁既價錢我寧願cdp

長用 那有錢
成日覺得買skii= 幫佢畀龐大既廣告費

點呀點呀 覺得點呀

近排唔知係內分泌失調定轉季敏感，額頭2日內出咗成10粒好細既粒粒，大啲既仲會痛

10粒 聽到都覺得慘
好似太多疑似原因...
不過如果覺得太嚴重
就下決心停哂d護膚野先
直至好番為止

幾好用
我上3ce前用佢打底，唔錯

我諗我可以期望太高，我今日收到colourpop 覺得不過爾爾
但價錢取勝囉。。。。。。。。。。。

點解咁講 買左啲咩

超級敏感＋乾嘴
好難搵啱用嘅唇膏，試下先

有冇絲打有用開 ipsa 既彩妝 ??
今日去買 skin care BA 太好 被燒
入左呢個 Christmas limited set

有個face powder 2 枝 lip gloss eye gloss 深藍eyeliner
都幾抵咁

咁既價錢都對得住了

格仔紋又幾得意 set 幾錢

我都覺得幾黑
要輕手d 上

係嘅 但唔會再買，玩下就算
個palette ok，但原來膏狀個啲上眼會好乾。。仆街我本身對眼已經皺過春袋，點用呀大佬

我都係 接近5粒，我覺得係天氣
因為無轉用其他野，除左加多左用油，唔知關唔關事
唔想爛面呀

佢d眼影係咪要有部份用手上會比較好d

其實香港呢個時候既天氣已經好似叫唔錯？
唔太凍太熱太濕
係乾少少
唔係勁乾
但係咪天氣一轉果下受唔住

我覺得唔算long last
宜家日日用12蚊店brow coat
真係keep成日

成 set 580
本身凈係個 face powder 都要 400

好紫喎 黃皮友唔友好
黃皮唔敢買咁sharp既色

Agger
Super shock我通常手上
同埋一定用眼部打底, 因為cp眼影都幾飛粉
不過以顏色同價錢黎講, 已經好唔錯, 一盤d色又靚又齊
出親新品梗有一樣想買 (唔買眼影就買唇彩......)

仲未收到呀, 收到話你知, 或者等其他絲打解答
我係黃皮偏白, 但想買紫色試下

我之前買左呢個 靚到痴線

上網買平過係日本買
我係日本買 5500yen
上網先 hkd 290

無啦啦出真係嚇死我，過咗2日開始謝啦，真係唔知發生咩事

黃皮用紫tone胭脂好似顯白
所以我好鍾意用canmake個梅子色pw38

之前clinique個紫胭脂好推架，好似話跟返補色原理，紫色同黃色可以互補，啲絲話用落好粉嫩

我又黃又黑用完好暗沉仲老左幾年

CHRISTOPHE ROBIN簡直係油頭救星 用完之後覺得每條頭髮都識呼叫

我就係見SF仲平過日本, 所以買粒黎試下
呢隻色都唔錯, 係我target之一

形容得好搞笑

我都有呢隻色呀！
勁靚勁好用 個掃又滑

生火了

我都用開12蚊店brow coat 冇得輸
除左做運動爆汗 一抹汗就點都甩

今日第1次用驚重手 我畫左成5分鐘
睇黎返工趕都係用返EXCEL好
冇用brow coat睇下可keep幾耐先

好慘..........................................................................

原來又係同GROUP架又係

有冇絲打知邊到有得買orbis嘅產品現貨，啲專櫃執晒好唔方便

我係日本囤貨....
冇啦, 上樂天買啦

但ORBIS 都有D野伏伏地, 我用佢既防曬同洗面粉,覺得好用
你仲有咩好介紹

我都剩係用防曬，聽講洗面粉好好用
好想試

我次次去日本就買防曬,搞到勁多,用唔完
洗面粉幾好用架, 不過會有D乾~

清暗粒係咪幾好，上樂天訂了

我D暗粒收到好埋,好難清..但鼻D黑頭一洗完就會標左D出黎,好易刮甩

貴係唯一缺點

想知絲用左咩???? 都係油頭

如果去台灣/有fd去台灣都可以睇下
成日有買滿幾錢就平
計返有7-8折

Lululun真出個種包裝既面膜 即刻一盒盒個種
好好多 一pack多塊比我dum鬼哂

喺cyber monday買了colourpop的人收到貨未？ 佢3號ship但到今日都未收到

YES RECEIVED ON YESTERDAY

呢個brand d 面膜真係終極垃圾
之前貪新鮮買過2 packs
點知full 上面係極唔貼之餘仲好似倒抽乾面部水份咁
用咗幾次頂唔順就dump 哂
好浪費但真係頂唔順

尋日用完, 用一毫子咁大已經夠全個頭 但我髮量少, 不過油頭應該都係頭髮幼唔多髮啦我估?

尋日用完,今日同聽日都會感覺到個頭冇咁易出油

之後可能太後日就慢慢再回復返平時既油量咁囉,
因為我個頭真係好多油,好撚臭,好驚人聞到

可能一般油可以KEEP得好D

我見平 一盒3種 21塊 點知垃圾到咁
塊mask嘅精華好少 我都有比佢倒抽水份嘅感覺

前一兩個月缺啊 有display但係佢冇貨 打咗去好多分店問都話唔知幾時會翻貨 我仲成日去專櫃swatch 望梅止渴

有冇絲有用雪花秀?有冇好介紹

有冇絲blackfriday果陣係lf買左野未收到?
因為我分左3張單落,
上星期收到其中一單,
仲有兩單隔成個星期都未收到, 有D擔心
有冇人話我知係正常現象

潤燥精華 超正 可以穩定肌膚 幫助吸收
如果你想試成個系列
建議你去豬market官方網店買
5-800有一set

講漏左 佢真係幾潤下 如果唔係乾肌會頂唔順

有冇絲打用過毛穴撫子隻洗面粉?
同ORBIS比邊隻好用D

我乾呀 宜家就係睇緊G MARKET..
係咪一SEARCH雪花秀潤燥D TOP RESULT就買得架啦?

我禁kbeauty 碌到底就有雪花秀揀
或者你直接打都可以
不過佢好多內文得韓文
你可能要辛苦少少去官網對
如果你想再慳皮d 可以去wish買sample
佢有set sample買 我見一百有找咁

打算屌呢個了

抵到爛700蚊 用幾個月無問題

琴日先落單買左LM碎粉

小啦巴用恆生卡仲有張7折COUPON比返你下次用..
考慮緊宜家係咪應該買枝細既,等張7折COUPON先買枝大

我hqhair都未收到

買支細試下先
我覺得7折買面霜/潤燥精華抵d

絲打係唔係乾肌
同埋我眼下極乾 可能我問題

剩係用過clarifying mask ok好用

屌我又係, 好撚多紋,好癲

你用咩CONCEALOR同眼霜 交流下..
我宜家轉左用TARTE,好左少少

有冇絲打一起夾sf 郵費😁

我都好多紋 幾歲開始已經勁深眼紋
所以我已經放棄咗
我平時化妝前會搽clinique嘅眼霜再上遮瑕膏 咁樣會冇咁乾 有排我勤力早晚都搽 眼紋係明顯有淡到 但係一冇搽就打回原形
Concealer 係用之前絲打介紹嘅shiseido 眼部遮瑕
係唔乾 不過遮瑕度就還好 遮唔哂個道友黑眼圈
Tarte我都想試啊 不過冇得試色 又要搵代購唔敢亂買 同埋上網睇review好兩極

我個FD幫我係代購買,我都唔識搵其實 佢搵個間有TESTER試,不過一定要食現貨價,可能MARK UP左幾十蚊咁

我都係第1次係代購買野....因為我FD買完毒我 我自己用就遮到7,8成囉

試下勤力敷眼膜？
有好多眼精華/霜都可以令紋淺啲

都叫幾抵

日本買都好似唔方便（應該網購郵購多）何況香港

Lululun 當年一出果時買過
記得好平下
無咩感覺
但包裝堅係垃圾
幾塊放埋一齊咁都得 唔太喜歡

絲打係天生油頭？

但呢隻洗頭水要配返同牌子嘅髮膜先得

如果之前用茶樹油燙傷咗 依家有個粉粉地淺啡印 可以點先快啲退 成兩個星期啦

我無研究啲髮膜，有乜功用？

我啲頭髮好幼好少，我諗呢類髮質嘅都係臭油頭

掉左枝油，用喜療疤

但我會等佢自己退算

佢啲香味算調得ok
但係都係不了
神仙水叫做油肌用幾好
其他skincare mark up太高

用抗氧化野
ordinary嗰3枝/左旋維c都得

都係令啲頭髮柔順返咁
我用呢隻海鹽洗頭水洗完超乾，頭髮會打結，要用埋同牌子髮膜先柔順返
不過只會搽落耳仔以下嘅頭髮

如果個傷口仲有啲痕痕地 同中間有啲粉色 係咪已經埋咗口 可以搽去疤或左旋維c

仲粉粉地不如做好保濕同防曬先啦

防曬同保濕都有呀 同埋我一直搽支b5修復膏 但覺得成個星期都係咁嘅樣 慢到我唔知有無好過

其實望落變粉紅已經7788
但仲痕既話用c會太刺激
你宜家盡可能做好保濕
而且ordinary既嗰三枝應該會啱你啲
貴既就幸福肌三倍抗氧
但真係好貴

其實摸落平滑唔會痛搽野唔會乸既就係已經埋左口，
直接買支除疤膏啦 修復膏呢d感覺唔夠勁
我通常一開始先搽除疤膏，等d新皮有番厚度再搽淡印美白既product
除疤呢d唔可以急真係要慢慢黎
同埋運動多d血液流通多d去印都會快

利申:之前生水痘成身都係水痘啡色疤印，
之後起勢搽除疤膏+美白個幾月先淡7成 準備吃埋維c

我好懶 平時冇戴眼鏡當睇唔到
Btw點解中女絲每次講野都有一個負皮

想買胭脂 手頭上有一樣色嘅canmake pw38 three05 想買隻其他色 睇中咗Clinique cola pop Nars dolce vita 同orgasm 上面絲打推嘅suqqu都好燒 不過nars嗰兩隻會唔會黃黑皮唔友好
絲打們有冇其他胭脂推介

不過Nars同suqqu嘅價錢都好唔友好

Mars sephora有細size 不過就要搵人買
黃黑皮最好要試上面 查得唔好會變賓賓
中過唔少伏

我有nars orgasm, 因為佢有閃粉，如果本身毛孔粗大會好顯毛孔，我就係咁 蜜桃色仲顯得皮膚黑
我黃皮偏白都覺得搽完唔係幾靚，買其他色好過

我有興趣 留tg？

Clinique cheek pop好多隻色都正，黃皮用ginger/cola都好靚，有好subtle既光澤

Nars Impassioned
Clinique Panay pop

你值得擁有

前日到左
尋晚用完 個鼻滑左
希望用落去對我啲暗粒有改善

我好想要cola pop!
但而家香港係咪仲未有

因為我講嘢黑人憎掛

尋日買左一盒雪花秀試用裝

決定要上豬市場屌一套了

好吸收，可以一批過換晒啲護膚品

香港未有，有好多新色得美加先買到
勁想買pink honey pop、fig pop

雪花秀既朋友

仲有咩好介紹 我買潤燥條LINE

我都係潤燥炸 好似係最潤個條黎
銀色我見人review係話清爽d
冬天真係all in佢 夏天就揀黎用
乳液好正 好保濕

無呀 要搵人代購

好想要black honey pop 不過香港又係無

係LF 買咗，寄咗成個月都未到

睇中左too faced born this way粉底
尋晚仲用左成晚喺YouTube match色
有冇絲用過覺得唔好用 滅下我火

連beautybay都到埋
好感動
擔驚受怕左咁多日

有冇唔塞毛孔既控油碎粉介紹
本身係暗瘡肌 一定要用唔致痘既粉底 琴日用完innisfree隻mineral powder都爆

我都好易爆瘡 我用Skinfood隻蜜桃碎粉ok
唔知岩唔岩你呢 不過賣得好平 $40蚊到 可以試下

Bare minerals mineral veil可以試下
original 就得, 好似有分spf/冇spf
貴啲就priori, 粉質再滑啲

淨係知佢創辦人好黑人憎

潤燥真係幾好用
同埋我幾鐘意佢既味

有聽過 諗住用完宜家既就去買 但個感覺同innisfree呢隻好似 似係天然同埋細細盒唔貴 但我innisfree都爆 唔該絲打先

Kiko invisible touch face fixing powder!

邊度有得買

邊度買 幾錢到

bare minerals 專櫃
priori要代購/mimingmart
成份係corn starch就得

Impassioned都有諗過 但係睇swatch有似係淡粉紅色 驚唔啱自己膚色 pansy pop唔洗諗 其實我有pw39 搽上臉好怪 哩啲色淨係啱白皮嘅人

唔該曬絲打 我屋企暫時得喜療疤 琴晚搽完有啲痕痕地 希望無咩問題
我研究下再快啲買ordinary嗰支先

兩隻試上面都同肉眼望唔同架
不過唔知你嘅膚色係點
經過counter就去試下上面啦
俾個機會呢兩隻色

everday minerals 隻礦物碎粉

Orgasm 真心on9
粉質又粗閃粉又大粒
真係PR 俾哂錢先咁多youtuber 推

Pansy pop 粉幼珠光細
睇顏色啱唔啱

everyday minerals +1 用pearl色唔怕有暗沉

Clinique胭脂係真心高質

想問絲打們有冇成份安全+唔會致粉刺既卸妝推介

宜家用緊heimish all clean balm就快用完想轉，見佢有成份好似會導致老化/角質化

見curel既有人推，但睇cosdna話佢有隻成份對眼晴唔好，睇其他又隻隻成份都嘛嘛地

係咪真係要用天然油先最安全

pansy黃二白用好正
會顯白左
黃黑應該用coral會靚啲
其實所有黃皮都啱coral

dhc應該算幾好
睇下婊姐youtube啲片
佢跟住張麗卿既書ingredients list逐個check
我自己用orbis透明嗰枝都ok
再唔係直接買幸福肌

想問下各位絲打知唔知邊到有得買Chanel 491個隻指甲油，女朋友好想要，我行左好多間都冇

或者有冇絲打做代購，可加錢買

麻煩晒大家

Tg:

我都黃皮
但唔鍾意coral
感覺會變咗菲律賓人

我用dhc爆哂粒粒 而家用緊無印卸妝油同啫喱都幾好

買set真係抵好多 單買太貴
一支都成四五百蚊

我本身個樣成日俾人話鬼鬼地
一黑就似賓賓
coral會係夏天活力feel
benefit個galifornia幾好j
pansy會係girly，但只限用yellow tone粉底
一用neutral tone既就會7左

好好用 淨係衰色太黃揀色時要小心d

如果俾埋購買途徑我會更滾動

em 就iherb

Bifesta同Bioderma so far用咁耐冇咩大問題 平又大枝 不過bioderma用完可能會有d乾 聽講係因為深層清潔

用緊muji, so far 冇生過野但係過水之後有dd 乾

竟然
絲打易唔易敏感

從不敏感

唔知點解油好多都有爆粒危險性
fancl都聽過有人爆粒
唔好提石油base嗰堆
成日要係爛面中搵啱自己嗰枝

用dove支卸妝水意外冇爆粒粒

用緊micellar water
其實唔太知有冇miracle發生係我身上 因為我都係被外國啲ad洗左腦

Bioderma markup都太多了，宜家用緊同廠副牌，唔想俾佢賺

唔同油 唔同乳化劑 過唔過得乾淨都有影響
Dhc隻油係純橄欖油會比較厚身 但洗完冇咁乾
Muji隻油輕身啲
同埋一定要用洗面野洗多次
So far我油皮都冇因爲用油而出粒粒
但質地真係要自己搵 平既唔岩用我會拎黎洗粉樸算

Bifesta水用左陣覺得太麻煩 至少洗兩次
用番卸妝巾算 抹兩下再洗面搞掂
神速搞掂

thanks咁多位絲打回覆
dhc好似成份唔錯
希望唔會爆粒粒就perfect

卸妝我用AD+ 0號

絲打有impassioned?
咪色底呀你？
我都心動
利申黃二皮

我用過fancl爆咗勁多粉刺，唔用之後即刻冇哂
不過係就係落得幾乾淨嘅

dhc就用過3枝，又係爆咗粉刺，但都冇fancl個咁勁
muji個枝用過1次，敏感，又要講byebye

我用biore個枝卸妝凝露反而冇出過任何粉刺，已經回購咗n枝

想問下仲有無絲打夾colurpop
無卡買唔到
Tg: kagnihc325

黃二至三

因為多數係礦物油 會塞毛孔

有時真係用gel-like既好過
我用orbis感覺都幾好
曾經用shu爛面

礦物油=石油base
唔洗重覆講多次既
fancl冇礦物油，係合成酯

我試過上手但唔出色
上臉係咪好正？
我見d人形容佢係牛奶粉紅色

我到而家都未用過orbis 嘅野
成日都想試，但又未用哂

好多西人都唔鍾意佢
佢個人搞到連個品牌都無class可言

唔鍾意佢，對呢個品牌完全冇好感

唔係幾識欣賞隻色
點解無得賣
以後唔出？

d product 都係得個樣 好靚但係quality 真係同開架差唔多尤其是眼影用落仲衰過韓牌，用過咁多樣淨係得born this way fdt 買得過，唔係好明點解estee lauder 會買起佢

唔鍾意佢+產品
特別是佢改d名
愈來愈 最新有 : glow job

講講下對orbis有興趣
但宜家係香港可以係邊到買

明明已經有Benefit係前面做緊差唔多既包裝
曾經買過佢聖誕木馬set
真心一般

佢
好似
9月1退出左香港
宜家應該得台灣/日本買到

同創辦人一樣膠
真係好似ken doll

用tap&go 啦 自己隨時買都得

之前too faced同個youtuber 合作出左一個盤，分左俾2間工廠做，a工廠質素勁好，而b工廠質素勁差。too faced 將a工廠出品嘅化妝盤送俾d好出名嘅yotuber blogger，等佢地狂贊件產品，吸引普通人去買，但大多數嘅普通人只用買到質素勁差嘅b工廠，呃左好多人錢。累死唔少youtuber，俾人屌乜9垃圾都推

所以依間公司唔太可靠，老闆都好黑人憎，絲打考慮一下其他品牌啦

Shu果支落妝油真係世界級 爆瘡專用
唔知係咪同我皮膚唔夾定點

想當年年少無知買過一支

以前既fancl 唔知
但而家既fancl 無礦物油 岩岩試用完 所以睇到佢寫明
（落妝油）

我上面太輕手都會冇色
牛奶粉紅色

其實我覺得佢有d野都ok
Eg 唇彩 born this way fd 唔知有冇記錯, 胭脂 etc
但如果追求偽素顏、平時用開日系粉底既絲打真係可以慳番
因為born this way個妝感幾厚重

想下咁多位絲打
你地去開邊修眉？
有冇男artist 可以介紹？
利申 巴打

呢樣醜聞我記得都發生過係第二個品牌度
D youtuber 未必唔知架
Nikki 都畀人話過
呢招真係幾賤
畀youtuber係一樣野
公開賣既係另一樣野

巴打可以去benefit, mac修
有男BA
你地會舒服d
打電話去book

好似個個都中過既伏黎
宜家諗返佢成個brand
除左眉筆冇野好咁滯
曾經想入既掃其實makeup secret有入佢間廠既掃仲平好多

冇誠信可言

突然諗起
話唔定sample同枝裝都有分別
不意外

Ponds黃色個隻好用呀 無爆粒卸得幾乾淨
回購左幾支 最近屎憶痕買左haba卸妝油

報告下先幸福肌
媽媽毛孔超大 一直好困擾佢
為左啲毛孔連fb賣個啲乜鬼水感針定唔知乜鬼野都走去試
(結果比我鬧)
咁我就趁幸福肌紅利到期換左幾包不再孔慌精華同角質面膜返黎
用左幾日不再孔慌精華佢毛孔變得無咁明顯
連無見一排既朋友都話佢毛孔細左
所以已買貨size比佢

角質面膜我仲試緊 諗緊同泥mask點夾好
廢事過度清潔

lm粉底太薄冇咩遮瑕同顏色，有冇粉底睇落去妝感多少少？
我係鼻好乾，t字位毛孔大

聽之前啲絲講話角質面膜唔差
好想收毛孔啊 燒

等我仲試左born this way粉底試用裝覺得好掂想入手正裝 原來個品牌咁西好彩未入可以慳番

如果你泥mask係冇任何酸既成份
用完角質mask敷會吸到更多油出黎仲乾淨

chanel幾錢 可能用多排lm等夏天都去睇下先，唔該曬
暫時lm係幾潤幾自然又遮到毛孔 但就太自然了

我用curel搞到成面粒粒

呢枝啦

重購咗無限次
我喺前面都有提過呢支，不過冇人理我

呢支真心好好用 敏感肌表示無限回購

遲啲入埋貨size先

用左超過十支

app又同我覆左2次

屎忽痕買左楝secret key，好大陣酒精味。。。

超好用 用咗5,6支
不過好貴好心痛

前排cyber monday已經買左轉
今次淨係想買Kathleen lights lip set 同少少野
儲唔夠50索性唔買

你地通常係邊度買？有無絲打試過係日本樂天買？
好似平好多

我試過
真係平好多

但樂天運費好貴。。你地用官方定點

趁做緊免運費活動嘅時候買多幾支
我用官方EMS

總之千祈千祈唔好係屈人寺買
貴到戇鳩
係日本ad+都唔值咁貴
我每次去日本都入幾set

宜家即刻上樂天睇先

我落妝用freshel按摩霜，其實一大罐有排用，都滿意，係我太粗魯會入眼

幾想買呢支
但個價錢

平平地
有用就用住先

Haba 卸妝油咩表現 比較少見人用

果時用dhc咁平都無問題
反而shu 會咁

我都用梗
用完既清爽度同按梗既香味